<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android=" http://schemas.android.com/apk/res/android" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="app_name">鑫亚在线</string>
    <string name="action_settings">设置</string>
    <string name="text_version_code">当前版本 v<xliff:g>%1$s</xliff:g></string>
    <string name="button_text_yes">好的</string>
    <string name="text_ensure">确定</string>
    <string name="button_text_no">取消</string>
    <string name="button_text_tips">提示</string>
    <string name="btn_txt_no">否</string>
    <string name="btn_txt_yes">是</string>
    <string name="hyxw_1"> 2013年10月07日上午，湖南省委副书记、省长杜家毫在上海市调研正在火热进行的湘品入沪大联展活动。他强调，要牢固树立质量为本、市场为先、品牌为重的意识，把湖南农业产业优势与上海的市场优势有机结合起来，真正让湘品在沪生根、开花、结果，促进湖南现代农业加快发展。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;省长当起了推销员，热赞中粮旗下“中茶·黑茶园”牌安化黑茶
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;根据省政府的部署，从今年9月25日起，我省组织粮油、畜禽、茶叶、水果等近300个湖南名优特色产品，在上海市联华超市40家大卖场和良友集团30家便利店设立湘品入沪专区，进行集中展示销售。当杜省长走进百联中环世纪联华超市，来到中粮集团旗下“中茶·黑茶园”牌安化黑茶堆头时，兴致高昂义务做起了“安化黑茶的推销员”。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;杜省长向上海市副市长周波介绍到：“安化黑茶是个好东西，有降低血脂的功效，多喝会对身体有益。”同时杜省长还对“中茶·黑茶园”牌安化黑茶掌舵手熊嘉女士说：“中粮集团是个负责任的企业，要好好做好安化黑茶！”并回忆当年在黑龙江初次接触安化黑茶的情景，说最开始接触黑茶感觉饮用不方便而且价格便宜，这几年安化黑茶产品研发进步很快，还要继续增加方便饮用的好产品。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;下午，杜省长与湘沪两地商务、粮食部门负责人及企业家代表座谈，探讨进一步加强两地农副产品产销对接。一方面杜省长对上海市委、市政府和相关部门及社会各界的大力支持；另一方面要求湖南省各有关部门要认真总结经验，加快出台湘品入沪相关扶持政策，帮助企业更好地培育和开拓上海市场，变展销为常销，让更多上海市民认可和接受湖南优质农副产品。</string>
    <string name="hyxw_2">党的十八大描绘了全面建成小康社会的壮丽前景，无论从保障供给还是从扩大内需、无论从经济总量增长还是从人均收入增加，无论从经济发展还是从“五位一体”全局，都对农业农村的发展提出了越来越高的要求。当前,虽然农业比重在下降、农村人口在减少，但“三农”工作在国民经济中仍然是“重中之重”，全面建成小康社会，不仅要看经济总量的增加，更要看农村社会事业的发展、农民幸福指数的提升。 
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;作为一名农村社会事业工作者，必须认真学习、反复研读、深刻领会十八大精神，进一步增强大局意识、责任意识和机遇意识，着力提高理论水平、实践水平和管理水平，努力提升素质、能力和业绩，以更加饱满的热情、更加积极的心态、更加有力的举措，把十八大关于农村社会事业发展的有关精神转化为切实可行的工作措施和行之有效的工作方法，扎实推进农村社会事业工作，努力促进农村一二三产业大发展、农村社会事业大繁荣。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;农村社会事业定义及性质
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;农村社会事业是面向农村全体居民，以提高其文化素质，改善其生活质量和生活环境为目标，为农村社会经济发展提供各种公共服务的服务体系，涉及农村的科技、教育、文化、医疗、卫生、体育、劳动就业、环境保护、社会保障、社会治安、突发公共事件预防与管理等诸多方面，是农民群众最关心、最直接、最现实的民生事业，是关系全体农民幸福的事业。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;推动农村社会事业发展，首先要突出五个“公”，即公共性，农村社会事业服务对象必须是农村全体成员；公平性，必须面向全体农村成员公平、均等化提供农村社会事业服务；公开性，必须按照公开透明的原则提供和分配农村社会事业服务；公正性，农村社会事业必须起到维系和引导发挥农村社会公平正义的作用；公益性，农村社会事业应由政府来主导和管理，通过营造良好的环境和氛围，积极引导社会力量参与农村社会事业建设。其次要统筹三个层面，一是在事关农民切身利益与福祉的农村社会事业上狠下功夫，包括劳动就业、子女上学、看病就医、计划生育、社会保障等，这关乎到整个国家的公平正义；二是在事关社会安全与稳定的农村社会事业上狠下功夫，包括社会治安、突发公共事件、自然灾害预防等，这关乎到整个国家的良好形象；三是在事关子孙后代长远利益与经济社会可持续发展的农村社会事业上狠下功夫，包括农民综合素质提高、科技应用与推广、资源保护与环境治理等，这关乎到整个国家的美好未来。
\n农村社会事业现状
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;近年来，虽然我国农村社会事业的各项工作取得了巨大突破，但存在的思路观念不明、发展水平不高、供给能力不足、解决办法不新、区域之间不均等问题，正日益成为农村社会事业进一步发展的障碍。具体表现为，政府在农村社会事业发展方面的职能定位尚未进一步明确和强化；中央财政支出结构中尚未充分体现出农村社会事业发展的重要性；在农村社会事业的各项投入中，各级政府分工与协调不到位；农村社会事业发展的地区差异以及农村与城市差距，没有引起社会足够重视；农村社会事业的发展水平与农村经济发展阶段不协调、不适应；农村社会事业相关单位的配套改革和制度建设与农村社会转型发展的需求不匹配；农业主管部门涉足农村社会事业工作不系统、不全面，缺少统一协调管理部门。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;笔者认为，在大力发展经济的同时，不可偏废社会事业发展，这是必须坚持的基本理念；在全面发展社会事业的大背景下，不可或缺农村社会事业，这是必须坚守的基本前提；在发展指标体系中充分涵盖社会、环境和公平等因素，这是必须坚定的基本条件。目前，我国总体上已进入以工补农、以城带乡的发展阶段，基本具备了加大力度支持农村社会事业加快发展的物质基础，农村社会事业工作能否做好，只是一个进一步明晰思路、转变观念的问题；农民对农村社会事业发展的需求不断增长，社会事业发展对经济、政治、文化、环境的作用能力日益加大，推进效应更加明显，农村社会事业工作能否做好，只是一个进一步强化措施、奋发有为的问题；农村各项改革加快推进，农村发展的体制机制不断创新，为农村社会事业发展提供了机制保障和强大动力，农村社会事业工作能否做好，只是一个进一步加大力度、把握时机的问题。
\n对农村社会事业工作的思考
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;做好农村社会事业工作，对提高全体农民的生活质量和综合素质，维护农村社会公平正义、推进和谐农村建设，以及全面建成小康社会、实现民族伟大复兴的“中国梦”意义重大。
　　\n一、提高社会事业一体化发展重要性的认识
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;农村农业基础设施薄弱，农业生产组织形式低下，尤其是农村社会事业发展滞后，仍然是当前农村发展中存在的突出矛盾和主要问题，是我国经济社会发展进程中的短板。这些年，国家虽然加强了对“三农”的支持力度，实行了工业反哺农业、城市支持农村和“多予少取放活”的方针，但国家公共财政向“三农”倾斜的力度、公共设施向“三农”延伸的深度、公共服务向“三农”覆盖的宽度依然不足，必须真正树立城乡平等对待、城乡统筹指导、城乡协调发展的理念，积极扭转城市优先发展战略，合理调整国民收入分配格局，将农村全面发展同城市一样纳入整个现代化建设进程，形成城乡经济社会发展一体化格局，切实解决社会事业工作中存在的城市和农村一条腿长、一条腿短的问题，让广大农民共享现代化建设和改革发展的伟大成果，共沐社会和谐和全面小康的阳光雨露。
　　\n二、加强农村社会事业发展的规划和指导
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;由于农村社会事业建设具有长期性、艰巨性、复杂性的特点，首先亟需开展对农村社会事业基础与现状的调查研究，彻底、系统掌握农村社会事业发展历史、现状、问题、原因、措施，发布《中国农村社会事业发展报告》，为政府决策提供详实、科学、准确的依据。其次亟需政府协调各部门的力量、统筹各方面的资源，制定、出台一个全面完整的促进我国农村社会事业发展的指导意见和发展规划，指导各地在尊重自然规律、经济规律和社会发展规律的前提下，区分轻重缓急，突出发展重点，避免农村社会事业发展的不到位和盲目性。
　　\n三、积极开展农村社会事业发展示范创建
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在整个社会事业发展还相对滞后的背景下，不同地区间农村社会事业发展的不平衡明显存在，应在经济发展相对较快的地方，开展示范创建活动，进一步探索农村社会事业发展规律，明确农村社会事业发展任务，确立农村社会事业发展目标，创新农村社会事业发展机制，优化农村社会事业发展环境，建立农村社会事业科学评价体系，快速培育出一批示范县市、示范乡镇，产生示范效应、发挥带动作用，引领我国农村社会事业全面健康发展。
　　\n四、加大资金投入和整合力度
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;首先要建立与农村社会事业发展相适应的财政保障机制，科学调整分配格局和投资结构，把建设重点转向农村，形成农村社会事业建设长期稳定的资金来源，加强农村社会事业领域部门间投资整合、计划衔接和信息沟通，统筹安排，形成合力，这是加快推进农村社会事业发展的方向。其次要鼓励全民共建农村社会事业，增强城市对农村的辐射带动作用，调动广大农民群众的积极性和创造性，把国家投资与农民投工投劳有机结合起来，创造平等竞争的环境，支持发展多种形式的专业合作经济组织，共同推进农村社会事业建设。第三要积极创新农村社会事业的资金投入机制，鼓励和引导民间资本投入农村社会事业建设，探索建立农村社会事业发展基金，组织发行农村社会事业彩票，开展农村社会事业的国际交流与合作，接受有关国际组织和民间组织对我国农村社会事业的援助。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;总之，农村社会事业相对于快速推进的工业化、日新月异的城镇化和风起云涌的信息化，已成为农业现代化进程中的短板，是制约“四化”同步推进的重要因素，补齐这块短板，刻不容缓，时不我待！</string>
    <string name="hyxw_3">据新华社新华视点微博报道，9月3日，中国东盟第十届博览会开幕式在南宁举行。李克强总理在演讲中说，我们愿与东盟签订农产品长期贸易协议，积极扩大从东盟进口在中国有市场有竞争力的商品，力争到2020年双边贸易额达到1万亿美元，今后8年新增双向投资1500亿美元。</string>
    <string name="hyxw_4"> 本网讯 9月2日，农业部在京举行农作物新品种选育与推广工作会议，农业部副部长余欣荣出席会议并讲话。他指出，要加快选育推广一批高产、优质、多抗、广适的突破性新品种，争取5年内完成一次品种更新换代，主要农作物品种产量水平在现有基础上提高5以上，品质显著改善，稳产性、适应性、抗逆性、安全性明显提高，适宜机械化品种比例较大幅度增加。 
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;当前，我国品种选育和推广工作还不能适应发展现代农业和建设种业强国的要求，主要表现在：突破性品种不多、育种机制不适应、育种技术不适应、新品种权保护力度不够。对此，余欣荣强调，要从五个方面入手加快新品种的选育与推广：一是加快挖掘一批有用基因和优异资源，抓紧制定《农作物种质资源中长期发展规划》，加强种质资源搜集鉴定保护与利用工作，挖掘优异基因，创制优异育种材料，收集保护珍稀资源。二是加快突破性品种选育，要以市场为导向，立足自主创新，健全新型新品种选育体系，推动科企合作，搭建分子育种公共平台；大力支持企业开展商业化育种；大力支持科研单位开展常规作物育种。三是建立公正精准科学的品种审定体系。农业部将通过种子工程项目，全面提升品种试验能力，优化品种试验布局；强化测试体系基础设施建设；完善品种试验技术和标准；切实加强品种审定源头管理。四是加强农业植物新品种权保护，加强植物新品种测试中心、分中心建设；建立新品种权转让交易平台；强化品种权执法；五是进一步抓好新品种展示示范推广工作，粮棉油生产大县都要开展新品种展示示范工作，推进新品种引进示范场建设，农业部将进一步争取加大国家支持力度，在粮棉油生产大县建设新品种引进示范场，各地也要加强对示范场投入。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会上，余欣荣还为湖南隆平高科、山东登海种业、北大荒垦丰种业、中种集团、合肥丰乐种业、北京奥瑞金种业、北京金色农华种业、辽宁东亚种业、河南秋乐种业、江苏大华种业十家“中国种业信用明星企业”授牌。</string>
    <string name="hyxw_5">安化之美，呈现山水地人，风姿各异。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;境内七十二峰，直插云天，雄奇险峻。其中“云台雾锁”、“熊耳浮青”、“芙岭朝云”、“笔架凌霄”诸峰，奇丽异常，百看不厌，令人爱恋不已。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;县内山川萦回，溪谷纵横，美丽的资水贯穿其中，四十八溪齐入资江，飞瀑匹练，清泉甘香。石门潭水深莫测，梯级坝碧波生烟。“洢水托兰”细波轻浪，柘溪库区气吞云雨。“泉塘沸玉”、“镜泉浴月”无不令人流连而神往。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安化土地肥沃，岩石奇特。柘溪冰渍岩，六亿年沧桑见证;思游石林群，八千载鬼斧劈成。将军岩、七星岩、烈马岩奇形异状;青龙洞、龙泉洞、石燕洞莫测幽深。鱼水洞有千古之迹，云霄洞藏世纪之珍。更有林海茫茫，一望无际，松涛阵阵，万木争荣。六步溪原始次森林天然绿色宝库，古木参天，名闻遐迩;川岩江新辟风景区显马帮运输古道，关山苍翠，远招游人。柘溪省级国家森林公园与雪峰湖相映成趣;芙蓉山、洞市等县级林场，共蓝天白云相处和谐。珍贵的银杏树，多资的白玉兰，娇羞的金叶含笑，高贵的金镶碧 玉竹，稀有珍贵植物美不胜收。安化茶叶更是采天地之灵气，聚日月之精华。黑砖、花砖、茯砖、天贡、生尖，远销边疆海外;松针、银毫、银币、金币、毛尖，声名正在鹊起。　
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安化境内，历史遗痕不少，文化积淀弥珍。月圆里、边江村、青桑村等新石器文化遗址，见证梅山悠久历史;唐家观、奎溪坪、大溶溪等古朴自然村落，记录安化文明变迁。吴三桂毁剑埋发之处可寻，陶澍陵、印心石屋之迹犹在。木孔土塔为南方土塔之尊，世所罕见;联元塔、双星塔、文澜塔，形状各异，造形美观。永锡桥、大福桥、镇东桥结构奇伟，巧夺天工。东坪资江两桥、低坝电站，宛如长虹卧碧水，县城缀明珠。孔圣庙殿宇巍峨，培英堂古朴幽雅。岳峰殿、迥龙庵画栋雕梁，精工细琢：广化寺、真武寺柱大基宏，雄伟异常。众多的塔桥站寺庙，使得安化山河更加壮丽辉煌!
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;这里民风淳朴，性格粗犷，崇文尚武，勤劳实干，既善良厚道，又重礼守仁。梅王扶汉阳，披荆斩棘开梅山，勋业千秋;小淹人陶澍，居高位而思黎庶，政声显赫;罗绕典、黄方舟朝廷命官，封疆守土，名标青史;黄自元、黄德濂榜眼翰林，书法文采闪亮儒林;今天，有许多供职在中央和地方的党、政、军、文化、科技界的优秀儿女，其中为部级领导、军级干部、院士、学者的遍及全国，为国家和人民作出了巨大的贡献，立下了卓著的功勋。同时，安化又为世界羽毛球冠军之摇篮：唐九红、龚智超、龚睿娜、黄穗、陈林、田卿等世界冠军，都从这里起飞。安化由此声名远播，人人称道“安化现象”。更有各行各业之劳模和各个历史时期的英烈，在安化这方热土上挥汗洒血，谱写春秋。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安化，安化，归安德化，前人之愿遂矣。安于斯，化于斯，昌盛可期!</string>
    <string name="hyxw_6">人类发现和利用茶叶源于中国，据记载，人类最初利用的是茶叶的解毒功能。数千年间，先人最早是嚼吃茶叶鲜叶，接下来大致经历了煮鲜叶汤、煮干茶汤、点茶、泡茶，直到如今出现各式各样的冲泡方法。人类对茶叶的利用也大致经历了药用、食用、饮用三个大的阶段。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;我们中国人逐步形成对茶的饮用习惯，以及发展到喜爱甚至痴迷，在于了解茶叶是一种健康性饮品开始，逐步上升到了认同它是一种精神性和文化性的饮品。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;但是，当我们回归事物的本质和基础，茶叶如今带给饮用者的感受和作用可以归纳为5个字：色、香、味、形、效。这5种感受是我们直接能够感知到的（身体残疾者除外）。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“色”和“形”是我们的眼睛看到的。干茶的颜色及其茶汤的颜色、干茶的形状及其在水中展开的形状带给我们的是视觉感受，茶叶的“色”和“状”不仅可以用来区分茶叶的类别和品质档次，又能带给我们美好的视觉享受。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“香”是我们鼻子闻到的，闻茶香，闻的是干茶的香、冲泡以后的叶底香及其茶汤香。“味”是我们口腔品尝到的，直接的是入口时的味道，另外还有喝了茶汤的回味。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;人类利用茶叶的核心基础和主线是茶叶对人体的健康功效。现代科学技术已经在茶叶中找到了超过500种的物质，正是这些奇妙的物质以及他们的奇妙组合，茶叶给人类带来了健康。但是，如果说茶叶的“色、香、味、形”是我们的直接感受的话，那么茶叶的“效”却不是直接的、不是立竿见影的，需要积累。也就是说，只有当我们长期饮茶，茶叶对我们人体的健康功效才能够显现出来。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;消费者喝茶的最基本需要，就是茶叶的“色、香、味、形、效”，而这其实都是茶叶的物质基础。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;作为茶叶的生产者和经营者，我们要念好这个“五字经”。我们应该尊重茶叶的本真性，也就是茶叶的真色、真香、真味、真形、真效，尤其是对于传统中国茶，那些在茶叶生产中使用化学添加剂，以改变茶叶的“色、香、味、形、效”的做法是绝对不能允许的。同时，我们还应该帮助消费者建立正确的茶叶品鉴取向，从而实现茶叶生产和消费的良性循环。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;而现实中的有些情况应该引起我们的注意和警惕。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;一方面，少数茶叶经营者误导消费者，造成了消费者对茶叶品鉴的错误和畸形取向，另一方面，少数生产者又不惜手段去迎合这些不正确的取向。比如现在出现的“芽头茶热”。还有个别茶叶生产者在茶叶中添加化学色素、化学香精，在制茶过程中添加白糖等等，需要我们的政府职能部门加强监管和处罚。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;更为危险的是中国茶叶的饮用安全性问题。茶叶本是健康之物，如果茶叶中出现了超标的稀土、重金属和农药残留等危害人体健康的物质，我们的消费者会受到什么打击？中国的茶产业会是什么后果？
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;最后，茶叶的“专业消费者”挂在嘴边的所谓“茶气”、“茶韵”等等，我们的普通消费者恐怕很难感知和享受得到。</string>
    <string name="hyxw_7">　《安化黑茶故事绘》由国家一级作家、湖南省文史馆馆员廖静仁编著，刘新安任总监制，中华图书出版社出版。《安化黑茶故事绘》作为安化黑茶文化唯一的民间故事读本，目的是还原安化黑茶的由来与制作及街坊民间与此有关的生动传说，溯源安化悠久的历史文脉，为消费者在品茗论道时提供几许风雅的浪漫元素。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;全书共分五个部分，暨《茶亭茶桥篇》、《茶山茶园篇》、《茶镇茶市篇》、《茶行茶房篇》、《茶事茶趣篇》等，编撰者皆亲历其间，或寻迹于山水或探访于街巷;既以史学之严谨考据于典籍，又以传奇之想象志异于乡野。是一本集可读性、趣味性和知识性的好书。</string>
    <string name="hyxw_8">谈安化黑茶言必金花。有金花是必须，反之，则不合品质。事实上如此吗？非也，在以前安化黑茶除了茯砖茶外，其他如黑砖茶，花卷茶，百两茶，千两茶，天尖茶，贡尖茶等都是没有金花的。可现在，随着科技的发展，金花几个小时可以生成。只是，此金花非以往的“金花”。以前的金花是自然岁月的催化而生成的，需要漫长的岁月。五年，十年不等。而，如今的“金花”说白了。是采用了对饮用者身体有害的方式形成的。从一开始拿金花作噱头，而忽略了中国人的追求财富不择手段的现状。为了牟利，很多黑心的茶人不顾真正的“金花”是需要十数年的自然岁月催化而成，采用非正常的手段人工发金花。毒害茶友。所以，呼吁茶友正确的对待安化黑茶中的“金花”静心等待岁月的催化。安化黑茶新茶购买一般要等上3年--5年口感才会醇厚。</string>
    <string name="hyxw_9">安化是先有茶，后有县。早在唐代渠江薄片就是贡品，宋朝设立安化县以后，朝廷对安讹的认识就是“惟茶甲于诸州市”。安化黑茶至晚产于10世纪后期，通常经由湖北运销北方和西北。由于安化茶滋味浓厚醇和，且量多价廉，西北那些领取官茶引票的茶商，都越境至湖南采购私贩。从明至清，茶叶都属于朝廷的“计划供应商品”，而四川茶、汉中茶在明代是朝廷的。“定点生产商品”，利厚畅销的安化黑茶很快让汉茶和川茶市场冷落，产销萧条。明朝万历23年(1595年)，御史李楠和徐侨为湖南茶叶在奏本中打架，一个要求朝廷颁令禁运，免妨茶法马政;另一个认为湖南茶对西北游牧民族有利，不宜禁止。后经户部裁定，报请皇帝批准，自后销西北的引茶，以汉、川茶为主，湖南茶为辅。至此，安化黑茶才算成了官茶。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;经过茶商和市场的长期甄选，安化黑茶逐渐兴盛起来。晋、陕、汁、鄂、湘等省籍商人，各成一行帮，来安化采购和制作黑茶。资本雄厚的晋、陕、甘茶商，还在安化建有楼阁，设立行帮组织和商业铺面。于是，在资江沿岸各处，出现了黄沙坪、酉州、苞芷园、小淹、边江、唐家观、雅雀坪、东坪、桥口等人丁旺盛商业繁荣的市井。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;道光元年(1820年)以前，陕西商人驻益阳委托行栈汇款到安化定购黑茶，或以羊毛、皮袄换购，因资金较少进货不多，人称“滚包商”。受托栈行雇人下乡采买茶叶原料，踩捆成包，以利运输。最初大小形状和重量不一，后来逐渐统一为小圆柱形，重约老秤10斤，称“百两茶”。清同治年间，晋商“三和公”茶号在“百两茶”的基础上选用较佳原料，增加重量，用棕与篾捆压成圆柱形，每支净重1000两，称为“千两茶”。这种茶主要是晋商经营，又以籍贯不同分为“祁州卷”和“绛州卷”。祁州卷系山西祁县、榆次等地茶商经营，每支重1000两，产量较多;“绛州卷”为绛州茶商经营，每支重1100两，数量较少。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“千两茶”又名花卷茶，工艺独特，世界只有中国有，中国只有湖南有，湖南只有安化有。因其功用独特，形状硕大，香高艺雅，滋味浓醇，被称为“茶之侠者”。</string>
    <string name="hyxw_10">安化自宋置县至今已近千年，人文底蕴十分深厚。由于地处偏僻山区，交通闭塞，如一位待字闺中的古典美人，历来不被外人所了解。近年来，随着交通“瓶颈”的打开，特别是“3+2”发展战略的实施，安化旅游得到迅猛发展。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;目前，全县有国家4A级景区1个、准国家3A级景区1个、国家2A级景区2个、国家A级景区1个；国家森林公园1处；国家自然保护区1处；国家湿地保护区1处；湖南省5星级乡村旅游区1个；省级农业旅游示范点2处；省级工业旅游示范点1处；省级地质公园1处。樵乡、茶乡农家乐旅游得到发展有省级家庭旅馆2处、星级乡村旅游区7处、星级饭店3家。据不完全统计，近3年来，全县共接待各类旅游者346万人次，以平均每年30的速度增长，实现旅游收入17.8亿元，以平均每年38的速度增长。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安化县素有茶乡之称，早在唐代便有“渠江薄片其色如铁”的记载。明万历年间朝廷颁布《安化黑茶章程》，正式定安化黑茶为运销西北的官茶。明末清初，晋陕甘鄂湘等地茶商纷纷到安化设庄开行收茶制茶，资江沿线茶庄、茶行鳞次栉比，形成了黄沙坪、唐家观、江南、小淹等诸多茶叶集市，茶叶年产销达15万担，安化黑茶从最初的茶马交易，继而发展成生产、制作、运输、销售一条龙的经营链，源源不断地销往我国西北地区和周边国家。茶马古道在全国第三次文物普查中，被评为全国百大新发现之一。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;茶马古道风景区面积约550平方公里，融山水风光和历史文化于一体，素以南方最后一支马帮和最完整的茶马古道遗存著称于世。这里保留了原生态的高山民居风光和峡谷风光，远离尘嚣，兼有独特的民俗与幽深的景致，故被称为“高山之城，茶马遗风”。
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;雪峰湖地质公园位于雪峰山脉中段，以资水为主线，范围包括柘溪、马路、奎溪、平口等9个乡镇和柘溪林场、柘溪渔场等4个国营场所，区域面积1692.6平方公里，森林覆盖率达85，2003年被评为省级地质公园。园内已被探明大小溶洞近200个，堪称世界 “洞穴宝库”，洞中景观繁多，异彩纷呈，其中龙泉洞为“东海龙王第十八行宫”，素有“长宝第一洞天”的美称。   
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;梅山文化生态园位于湖南省安化县仙溪镇富溪村海拔约500米的“丫”字形的密林山谷中，全园占地2200亩，距207国道4.5公里。园中集中了大批再现古代梅山文化的历史文物，包括陶器、雕塑、猎枪、火铳、弓箭、书籍、字画等。该园以古代梅山地区的历史、人物、文化、艺术、民俗、居住和生活习惯等为依据，模拟古代梅山山民生活方式，再现梅山文化，其内容包括古代梅山各式民俗建筑、古代梅山地方民族战争用的土炮楼、猎枪、火铳、弓箭、风火山墙式建筑、野猪林、茶馆、客栈、古戏台、筒车、钓鱼水坝、水碾房、油柞房、武术馆、巫术馆、梅山历史博物馆、梅山古典文化讲习室等80多处景点及风火山墙式宾馆(接待楼)、停车场等服务设施。园内森林密布，珍稀树木、异兽珍禽上百种，花果瓢香、生机盎然，极富诗情画意，令人流连忘返。
　　\n神奇的梅山文化
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安化古属蛮荒之野。秦末长沙王吴芮部将梅鋗助汉高祖刘邦灭秦有功，故封侯，所封之地为湘中地区今安化、新化一带，其所居之地因梅鋗而得名梅山。据《宋史·梅山峒蛮传》记载：“梅山峒蛮，旧不与中国通，其地东接潭，南接邵，其西则辰，其北则鼎，而梅山居其中。”
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;古梅山地处湘中腹地，这里崇山峻岭，旷野荒蛮，交通闭塞，苗瑶杂居其间，分为梅山十峒。梅山峒民在独特的环境下，形成和发展了一种神秘莫测、包罗万象的巫文化。在此影响下，原始遗风奇幻诡谲，民俗事象迥异于常。随着时间的推移和历史的进步，渐渐衍变成一种地域特色鲜明的梅山文化。宋熙宁五年梅山峒蛮归顺朝廷后，梅山文化终于汇入中华文化的江河。成为中国文化两大主流之一的荆楚文化中的一个重要支流。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;梅山文化是古梅山地区劳动人民在生产生活中创造并传承积淀的原始文明形态。梅山文化集中表现在三个方面：一是宗教信仰；二是生活习俗；三是反映梅山峒民的劳动生活，表达思想的文化形式，或称文化载体。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;梅山峒民信奉梅山教。它有系统的神、符、演、会和教义。信奉的男神叫张五郎，是梅山祖师。相传他是狩猎能手，开山修路的巧匠，抗击外侵的英雄。他长着一双反脚，倒立行走，飞禽走兽都是他的传令兵。人们将其雕像敬奉于神龛上，神龛上写着“梅氏门中宗祖，梅城助福正神”。逢年过节，进山巡猎，抗击外敌之前，人们必须祭祀一番，并在腰间系一个祖师雕像，以求“兽见自退，蛇见自藏，瘴见自隐，妖见逃之”(梅山咒语)，此习历数千年不变。他们信奉的女神叫白氏仙娘，她是家禽家畜的总管神灵。峒民们在当禽畜生息育雏，或逢瘟遇灾，求其消灾化吉，保佑六畜兴旺。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;独特的民俗风情，是梅山文化的又一个重要方面。在生产和分配方面，他们过的是一种共同努力，平均分配的原始共产主义生活。大家一起打猎，平均分配猎物，只要狩猎或者分配猎物在场，哪怕路过遇到，见人一份，对有功者另有奖赏。峒民在治病、驱魔、婚丧喜庆时，以锣鼓相击。逢年过节，喜庆丰收，全峒男女一起吹吹打打，载歌载舞，一连数天。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;梅山文化没有文字，峒民们表达思想，传递信息，反映生活，记事传书，甚至宗教教义都用歌谣来表现。不同的活动内容，采用不同的形式和不同的曲调，歌词则根据内容随口而出。在记事传经方面，他们有峒歌、族哥、节气歌、樵歌、秧歌等。这些歌或直传史事，或细唱传文，或详述经历，或明教事理，小孩子从懂事起就由父母或兄弟姐妹传唱，以代代相传。峒民们在生活与生产中，事事必歌、处处有歌、人人会歌。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;梅山文化的发展，对于人们研究中原文化和荆楚文化的关系，对于丰富中国文化宝库，有着重要意义。
　　\n奇珍异宝 安化文物
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安化是文物大县。共有馆藏文物6100余件，其中一级文物6件、二级文物45件、三级文物407件。在第三次全国文物普查中，共普查出203处文物遗迹，其中古建筑77处、古遗址54处、古墓葬23处、近现代建筑40处、石窖寺8处、其他1处。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;其中“安化风雨桥群”、“安化黑茶茶业遗存”、“陶澍陵园”有望申报成为国家重点文物保护单位；“刘家大院”、“贺氏宗祠”、“安化茶厂早期建筑群”、“株溪口古墓群”、“安化风雨桥群”五处成功申报为省级重点文物保护单位。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;翻开安化羽毛球事业的成绩册，非常令人炫目：先后为省内外输送了50多名优秀运动员，其中23人进入国家队和国家青年队，在国际重大比赛中获得二十六项冠军，尤其在第七届苏迪曼杯和第十二届世锦赛中，龚智超、龚睿娜、黄穗三人在同一时段、同一城市分别获得世界冠军，堪称世界体育竞赛史上的奇迹。其中，龚智超获2000年悉尼奥运会羽毛球女子单打冠军，田卿获2012年伦敦奥运会羽毛球女子双打冠军。目前，在省级专业队的运动员就有二十五人，他们中的很多人资质不错，是奥运会夺冠的希望。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;小小羽毛球凝结着友谊，凝结着安化人坚忍执著的梅山精神，也凝结着光荣与荣耀，凭着精湛的球艺和执著的追求，唐辉、贺向阳、罗国辉等安化子弟从这里走向省队、国家队教练岗位，甚至走向了毛里求斯、马来西亚、泰国等国，使这些羽毛球队水平得到不断提高。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;短短三十年时间，安化羽毛球事业凭着安化人特有的坚韧与顽强，从无到有，从起初没有学校，只有最简陋的一块场地、两副球拍、十二个孩子发展到今天已经拥有十三块专业训练场地、六名高水平专职教练和来自省内外的一百多名小运动员。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2002年以来，安化县将羽毛球业余训练的各项费用列入年度预算，挂牌建立了5个体教共建羽毛球训练基地，羽毛球运动列入中小学校体育课程，连年组织全县业余羽毛球比赛，承办了省九运会羽毛球比赛、全省青少年羽毛球比赛和全国少年甲组羽毛球比赛，营造出全民关注和支持羽毛球事业的良好氛围。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;近两年，安化县委、县政府实施羽毛球品牌带动战略，规划建设羽毛球体育公园，开设羽毛球博览馆，兴办羽毛球俱乐部，创编富有羽毛球特色的歌舞，开发以世界冠军命名的体育产品，开辟世界冠军家乡游、世界冠军母校游，推进羽毛球运动与文化、旅游、产业融合。安化羽毛球这朵奇葩，将越开越鲜艳。
　　\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;深信安化羽毛球事业明天更加辉煌。</string>
    <string name="about_txt">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;欢迎使用本软件，钦岚软件致力于开发专业安卓平板和手机软件，如果你有好的建议或意见，请发送至邮箱yamaha20001@126.com,我们会在第一时间给予回复,最后，祝您使用愉快.</string>
    <string name="news_01">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;优秀企业家，茶业界知名人士，为人正直宽厚，眼光敏锐，善于宏观全局。出生于湖南益阳市安化县，现就读于中国社科院产业经济学研究生班。1993年涉足营销领域，曾多次带领团队创造出月销售额达3亿元的神话，创办多家企业，成功带领企业创新和突破，拥有丰富的团队与企业管理和运营经验。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;现任湖南润和茶业集团股份有限公司董事长，兼任联合国（NGO)世界和平基金会世界低碳环保联盟总会副秘书长、中国长寿促进会常务理事、中国茶叶流通协会理事、全国茶叶标准化技术委员会黑茶工作组成员、湖南省工商业联合会（总商会）常委、湖南省宗教文化促进会副会长、湖南省光彩事业促进会副会长、湖南省茶业协会常务理事、湖南养生协会副会长、中国法治常务理事、湖南省市场营销协会轮值会长、《天下黑茶》杂志社副总编等职务。先后获得“未来中国工商领袖”、“2010年中国优秀民营企业家”、“当代湖南杰出经济人物”、“中国创新企业家”、“中国首届自主创业明星”、多个荣誉称号。        </string>
    <string name="news_02">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;优秀的民营企业家、营销界知名人士，为人处事周密细致，豁达开朗，平易友善，阅历丰富，练达世事。现任湖南润和茶业集团公司、湖南国茯茶业发展有限公司、中华黑茶文化博览园、湖南润达商品交易市场有限公司、湖南太阳山黑茶有限公司、湖南鑫亚农业发展有限公司、湖南鑫亚达食品有限公司董事会副董事长，新天地（马来西亚）全球电商有限公司董事长。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;学习艺术出身，性格开朗，为人谦和，话语幽默风趣，勤学上进的他在商海已经纵横将近20年，早已成为资深的企业营销和管理大师。擅长启发人的思维，激发人的无限潜能，先后成功培养了千余名优秀职业经理人。同时，音乐造诣极高，精通各种乐器，尤其擅长钢琴。创办过多家公司，96年涉足营销领域，在行业里创造了诸多奇迹。备受社会各界人士尊崇。 </string>
    <string name="news_03">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;来自黑茶之乡安化县，土生土长的安化人，国家级茶艺师，长期从事黑茶加工制作与茶文化传播工作，在全国各地推广黑茶文化与茶艺表演教学工作多年。擅长传统加盟推广、黑茶文化推广及教育培训。现任湖南润和茶业集团副总经理兼湖南国茯茶业发展有限公司副总裁。</string>
    <string name="news_04">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南润和茶业集团副总经理，资深药剂师，从事医药保健行业多年，对养生保健有自己深入独特的认知，后投身销售行业，有成功的自主创业经历和丰富经营管理经验。09年回到湖南投身黑茶产业，对茶文化颇有研究，尤其是对安化黑茶了解深入。为人诚恳大方，具有极强的亲和力，目前主要负责公司外事工作。</string>
    <string name="news_05">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;优秀企业家，营销界知名人士，湖南师大法学院毕业，8年教师和学校管理工作经验，从事企业管理实践、卡耐基企业和市场营销工作18年，中国卫生部高级营养师，中国卫生部高级健康管理师，中国健康促进与教育协会高级健康讲师。现任湖南润和茶业集团董事总经理。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;为人正直，和善；处事严谨，认真，人生信念：“己所不欲，勿施于人”。 </string>
    <string name="news_06">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;市场销售及营销策划界精英，对营销行业了解深入，具备独到的眼光和敏锐的市场洞察力。拥有十多年营销、策划、培训等领域丰富的实战经验，曾先后担任外资企业完美中国市场负责人，国内知名日化企业市场负责人，以及大型策划培训公司主要负责人，业绩卓著，成就斐然。</string>
    <string name="news_07">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;中国十大杰出训练导师，顶级个人成长教练，行销团队业绩倍增教练，系统打造与资源整合专家，组织建设与修炼高级顾问。成功培训和帮助了数百家企业理清发展思路、完善管理机制、打造卓越团队、突破市场瓶颈、实现跨越发展。备受社会各界称赞。吴沅霖老师是一位实战型的训练导师，多年来致力于行销企业和团队的教育培训及顾问服务，曾用短短半年的时间辅导和帮助一个行销团队单月业绩由100万突破到1200万，也曾用不到3年的时间辅导和帮助一家行销企业年营业额由2个亿突破到10个亿。</string>
    <string name="news_08">企业精神：博大 明德 务实 创新\n企业宗旨： 润泽天下 和谐共赢\n企业核心价值观：臻于至善 实业兴邦\n员工价值观： 敬天爱人 诚信笃行管理理念：执行力是第一生产力\n经营理念：做健康产业 做一流产品\n人才理念：以人为本 德才兼备 知行合一\n企业愿景：国际润和 百年名企\n\n一、企业精神：博大 明德 务实 创新\n释义：履行责任，担当使命，赋予我们更加宽广的胸怀。\n博大，“海纳百川，有容乃大”，博大的精神促使企业不断接受新鲜事物，不落后于时代潮流。润和将以博大的胸怀不断借鉴学习先进的技术和经验，做出最优质的产品；\n明德，德即品格，即担当，明德是促使企业加强荣誉感、积极承担社会责任的途径。一个优秀的企业必然德配天地，孜孜以求，不断为社会的前行做出贡献。润和将秉承社会道义，推行惠民义举。关爱茶农、零售户和消费者，提供优质产品和服务，热心参与公益事业，努力做一个富有爱心、勇担责任的企业公民，为地方经济建设、社会和谐发展奉献爱心；\n务实，世上无捷径，唯有务实才能成事，踏实笃行是通往成功的唯一路径。化繁为简，去虚存实，善做减法，直奔主题地奔向真实是务实的第一要义；\n创新，是企业的灵魂。“流水不腐户枢不蠹”，创新是源源不断的活水，给企业带来生机，带来活力，带来核心竞争力，带来利润增长点。\n\n二、企业宗旨：润泽天下 和谐共赢\n释义：经营理念决定企业的经营方向，是企业发展的基石。润和的经营理念是“润泽天下 和谐共赢”。\n我们希望能够通过润和这个平台，为千家万户送去健康和幸福，达到社会、经销商、消费者共赢的和谐局面。“润泽天下 和谐共赢”凝聚了润和人对社会、对经销商、对消费者的责任和使命，凝聚了集团董事会放眼世界、传递大爱的智慧和情怀。\n\n三、企业价值观：臻于至善 实业兴邦\n释义：不断追求完美是润和不变的宗旨，以实业来兴邦报国也是润和一直以来的追求。\n臻于至善：《大学》开宗明义地写到“大学之道，在明明德，在亲民，在止于至善。”为人学习如此，做企业也如此，唯有内修自身，外重实践，不断创新，才能达到最完美的境界。\n实业兴邦：实业兴邦承载润和实业报国的梦想，肩负黑茶企业做大做强的责任，以恪尽职守、精益求精的工作态度，以积极向上、勇于进取的工作热情，为国家富强、民族复兴贡献力量。\n\n四、员工价值观：精诚团结 诚信笃行\n释义： 员工价值观是企业文化的重要一部分，也是员工日常行为的标尺，润和的员工价值观体现在注重员工的凝聚力的打造以及对诚信的认知与践行。\n精诚团结：《三国志?吴主传》中记载，吴主孙权曾说“能用众力,则无敌于天下矣;能用众智,则无畏于圣人矣”。团队的力量来自于团结，没有凝聚力的团队就是一盘散沙。精诚团结是润和员工必备的重要素质，打造出极富凝聚力的团队，是确保润和高速发展的前提条件；\n诚信笃行：人无信不立，企业无信无以为继。《礼记?儒行》：“儒有博学而不穷，笃行而不倦。” 诚信笃行，强调的是诚信理念贯穿我们企业文化的始终，润和的每一位员工都能踏踏实实、坚持不懈地践行诚信，做到“知行合一”。\n\n五、经营理念：敬天爱人 以德经营\n释义：《道德经》曰：人法地，地法天，天法道，道法自然。意思是人的法则在地里面，地的法则在天里面，天的法则在道里面，而道的法则是自在本源的。做健康产业的核心是以赤诚敬畏生命之心，做最良心的产品，以德经营，诚信经营是企业立于不败之地的根本。\n敬天爱人：“惟敬天爱人始能天人合一，惟以心为本方可物心两荣”。敬天爱人勉励我们时常怀有一颗对自然对万物对生命对天地法则的敬畏之心，一丝不苟，用心专注地生产每一份产品。 \n以德经营：要求我们在企业经营中，不为利益迷惑本性，秉承道德之心经营，致力于成为负责任的企业。同时，牢固树立责任意识，健康意识，我们承诺选用最健康绿色的原材料，做出最放心、最优质的产品。\n\n六、管理理念：执行力是第一生产力\n释义：执行力是把企业战略、规划转化成为效益、成果的关键，强有力的执行力能保证有效利用资源，保质保量达成目标，贯彻企业战略意图，完成预定目标。\n执行力的提升利于团队整体素质的提升。润和坚持执行力是第一生产力，不断强化内部执行力，明确管理者的角色定位，同时透过制度、体系、企业文化等规范及引导员工的行为，保证管理者的策略能够彻底地执行，致力于打造最高效的管理团队。\n\n七、人才理念：以人为本 德才兼备 知行合一 \n释义：企业的竞争，归根结底是人才的竞争。我们坚持以人为本，选拔人才坚持德才兼备、知行合一，持续提升管理水平，形成协同、高效、开放、和谐的管理风格，打造现代企业管理模式，促进企业运营更加规范、更富效率，为企业持续成长提供不竭动力。\n以人为本：理解人、尊重人、激励人、发展人，用先进的管理理念、管理方法、管理手段，为员工搭建成长平台、建立激励机制、营造积极氛围，充分发挥员工才能，在创造企业价值的同时实现员工的个人价值。\n德才兼备：道德与才能都是一个优秀人才不可或缺的素质。德是指道德素质。这种素质决定于世界观、人生观和价值观，在工作中表现为有事业心、责任心、原则性、廉洁性，有服务的意识、团结合作的作风以及勇于克服困难、完成工作任务的精神等。才是指专业技术能力，主要指实际工作中的谋划能力、决断能力、指挥协调能力和创新能力等。\n知行合一：即知中有行，行中有知，二者互为表里，不可分离。知必然要表现为行，不行不能算真知。应用到实际工作中，就是指我们不仅要懂得工作所需的道理知识，更要能灵活运用到工作之中去，不仅要懂得道德的重要性更要去实践道德要求；\n员工是润和发展的主力军。坚守对每一位员工的职业发展负责的信念，努力为员工营造轻松愉悦的工作氛围，开辟员工施展才华的职业通道，搭建员工不断进取的发展平台，确保员工劳动有价值、工作有回报、事业有成就。\n\n八、企业愿景：国际名企 百年润和\n释义：梦想，给予我们美好的憧憬；愿景，给予我们奋斗的力量。在愿景和现实之间，是我们持之以恒的行动。\n国际名企：我们以勇争第一、与时俱进的精神状态，瞄准国际市场，不断创新，锐意进取，生产最顶级的黑茶产品，传播中国古老而优秀的黑茶文化，致力于打造中国黑茶第一品牌，力争成为国际顶尖茶企；\n百年润和：时间是最好的试金石，唯有经得起时间考验的企业才担得起名企的称号。润和的目标是打造百年基业，永续经营黑茶茶品，薪火传承黑茶文化不间断。\n\n</string>
    <string name="news_09">企业精神  博大  明德  务实  创新\n企业宗旨  做健康产业  做一流产品\n企业核心价值观  臻于至善  农业兴邦\n员工价值观  同心筑梦  让世界感动\n管理理念  执行力是第一生产力\n人才理念  德才兼备  知行合一\n企业愿景  发展农业产业  铸造国际品牌\n\n标志以代表健康、生命、农业的绿叶结合铜钱、金字塔为主要创意元素，寓意鑫亚农业绿色天然、生机勃勃，孕育无限可能；\n铜钱: 与绿叶结合，寓意农业行业前途光明，是目前最有利可享的产业之一；同时鑫亚也意在打造农业贸易综合性平台，促进农产品流通，也是促进货币的流通；\n金字塔：与“鑫”字对应，具有专属代表意义，同时金字塔象征权威、至高无上；\n\n标志英文以"鑫亚"的音译结合企业理念为创作元素，"S" 即满足用户需求 Satisfaction From Customer; "I" 即集成全球资源 Internationalization In Operating; "n" 即多元化发展("n"代表多个); "ya" 即"亚"字的音译。</string>
    <string name="news_10">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“行大道，民为本，利天下”。传承美善，载德社会，是润和集团的立业之本，集团在发展事业的同时，从未忘记弘扬善与爱的正能量。注重公益，关心社会，在回报社会公益事业上尽了自己微薄的力量，累计至2014年2月，润和集团向爱心慈善事业捐赠近1000万元人民币。集团在短短时间内注重社会公益，关心社会，回报社会所做的一些公益事业：（插图）\n•捐资建希望小学共3所\n•捐资修建大桥1座\n•先后为贫困生捐资达100万以上\n•多次向灾区、慈善机构捐赠爱心善款300万以上\n•多次赞助体育事业、黑茶文化节200万以上\n•成立湖南光彩基金•润和茶业集团慈善基金，并捐款200万元</string>
    <string name="news_11">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;企业越大，责任越大，实现中华名族的伟大复兴，缩小城乡差别，强国富民是亿万中国人的中国梦；实现湖南茶产业千亿目标市场是湖南省委、省政府和全省人民的梦想；立足三农，服务三农，打造安化黑茶全产业链，让安化黑茶享誉世界是全体润和人的梦想。为安化100万茶人的福祉和湖南省茶产业千亿目标的实现做出积极贡献。\n润和集团将始终铭记企业的责任与义务，努力实现企业与经济社会可持续发展的协调统一，为全面建设和谐社会,为中华民族的伟大复兴，为实现中国梦尽一份我们的力量。 </string>
    <string name="news_12">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南国茯茶业发展有限公司，成立于2013年8月，注册资金1000万元。公司以“中国首个国礼茯茶”为品牌定位，坚持“用纯正安化原料，打造中国顶级茯茶”的发展理念，填补中国高端茯茶礼品的空白，成为中国茶业市场高端茯茶产品的专业供应商。\n国茯茶业定位于中国最高品质、单品最高价位之茶，是代表中国国家高度的国礼之茶、军民团结民族团结之茶、中国当下老百姓健康之饮。严格遵循“一流原料、一流科研、一流生产、一流营销、一流管理”五个“一流”指标，竭力铸造国茯茶业的金字招牌。\n由湖南农业大学教授刘仲华、施兆鹏，茶行业制作专家朱旗名师为顾问团成立的国茯茶文化研究中心，为高品质的国茯茶业提供了有力的品质保障。国茯茶业原材料选取安化云台大叶茶、高山茶、野生茶、龙塘区茶，现拥有万亩优质茶叶种植基地和全国规模最大的黑茶生产工厂，预计年生产量达800吨，可解决相关产业链1000多人就业问题。</string>
    <string name="news_13">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南润达商品交易市场有限公司成立于2011年10月,是经湖南省政府批准设立的一家集农林产品等现货销售与回购、电子商务服务为一体的多功能综合性投资服务平台。为确保交易的安全、规范、高效、有序，打造中国特色商品第一安全供应链，公司运用先进的电子商务技术，构建了规范完善的信息发布体系，形成了网上购销转让平台，建立了完善配套的仓储物流交收体系、质量安全体系，以及布局合理的覆盖全国的城市总部、服务中心、产品配置中心体系，为投资者提供全程信用保障。</string>
    <string name="news_14">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南太阳山黑茶公司位于安化太阳山下，是一家以黑茶种植，传统黑茶生产、加工、销售为一体的黑茶企业。\n太阳山有机茶园种植基地，全面按照观光农业、有机环保、生态自然的高标准进行培管。这里生态环境优良，境内层峦叠嶂，河流纵横，森林密布，长年云雾弥漫，土壤肥沃，雨量充沛，土质富含硒、锌等矿质元素，是最原始、最自然、最绿色的产茶基地，为集团优质产品提供了纯正安化原材料。\n目前，拥有黑茶种植基地3000余亩，生产厂房面积占地4000余平方米，现代化生产设备齐全，产品种类丰富，加工精细，品质上乘。产品有黑砖茶、茯砖茶、天砖茶、生尖茶、千两茶等，具有色泽或黑褐、汤色橙黄明亮、香气纯正、滋味醇厚、极耐冲泡等特征。因其黑茶品质优秀，2012年安化县茶业协会授予湖南太阳山黑茶公司在千两茶系列、黑砖、花砖以及茯砖等系列产品使用“安化黑茶”证明商标。\n</string>
    <string name="news_15">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南鑫亚达食品有限公司创立于2013年，隶属湖南润和茶业集团，是一家集高科技绿色农副产品、食品等产品研发、生产、市场营销、销售推广、品牌运营等功能于一身的现代综合型食品企业。公司恪守“厚朴创业”的企业精神，努力打造“中国黑茶饮料第一品牌”。\n公司是安化黑茶饮品行业国家标准提请单位，为实现安化黑茶的提档升级，促进黑茶附属产业的健康发展，提升产品的科研技术含量，特聘请茶学界泰斗施兆鹏教授，国家植物功能成分利用工程技术研究中心主任、湖南农业大学教授刘仲华为公司的常年专家顾问，历时一年半，攻克传统工艺难题，开发出国内首款黑茶饮料“冰维斯”。这一项目的成功运作标志着黑茶深加工行业跨入了新的领域，“冰维斯”的成功上市，将改写未来茶饮料的格局。\n公司还将积极引进科技人才与管理销售人才，实施HR管理、KPI考核体系、专业物流管理、不断完善产品销售网络，实施“扎根湖南、立足华南、拓展全国、走向世界”的战略布局，实行整合营销（IMC）战略，努力打造服务终端，销售网络遍及全国城乡的市场格局。公司致力于拓展市场，服务用户，奉献社会，愿与各界同仁携手合作，共创美好未来！\n</string>
    <string name="news_16">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南鑫亚农业发展有限公司创立于2013年，注册资金2000万元，是一家集有机农产品种植、生产、销售以及现代化农业技术研究及农业产业化生态观光旅游为一体的现代综合型农业企业。公司以“臻于至善，农业兴邦”为神圣使命，以“发展农业产业，铸造国际品牌”为核心价值观，对内致力于研发创新，对外致力于国际合作，秉承“立足三农、开发三农、服务三农”的发展理念，创新营销模式，在发展有机、生态、健康产业，铸造民族产业国际品牌的道路上不懈努力。\n公司以黑茶为主业，凭借安化优质基地原料，传承传统黑茶工艺，推行标准化生产，实现安化黑茶的提档升级。同时，加快黑茶附属产业的研发，推进农业产业化进程，推动周边产业裙带发展，拉动相关产业链产值10亿元以上，为周边群众提供1000余名就业机会，相关产业链就业人数5万人以上，帮助百姓人均增收3000元以上，带领当地农民共同致富。\n未来在湖南省各级职能部门的指导和支持下，湖南鑫亚将全面整合“三农”资源，创新产业模式，提高核心竞争力，力争三年做大做强，五年上市，面向国内、国际两个市场，全体鑫亚人将向着更加远大的目标努力奋斗。\n</string>
    <string name="news_17">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;中华黑茶文化博览园，由中国茶叶流通协会批准并经国家民政部备案，是迄今为止中国茶叶流通协会批建的第一家也是唯一家黑茶文化博览园。项目建设规划占地336亩，总投资3亿元，于2011年7月19正式奠基动工。\n中华黑茶文化博览园位于湖南省长沙市望城区白箬铺镇光明村，属于长沙大河西先导区，金洲大道贯穿该村。金洲大道在望城区境内长12.42公里，被称为“长沙大河西先导区第一路”，是先导区最具发展潜力的产业走廊的重要载体。凭借长株潭“两型社会”综合配套改革试验区的机遇，高起点、高标准地建设中华黑茶文化博览园，打造展示湖湘特色文化，集休闲、度假、观光于一体的生态农庄第一品牌，是公司为安化黑茶打造的一个面向世界的窗口。\n该园的建设项目分两期完成，第一期计划投资2亿元人民币，建筑用地100亩，建成安化黑茶博物馆、品茶一条街、产业园主体大楼、茶文化主题观光酒店、黑茶种植展示基地等；第二期将修建黑茶研发基地、专家楼、软饮料加工基地等200余亩。公司将以安化黑茶的品牌价值和生产技术为导向、以展示湖湘特色文化、生态观光旅游为主要经营项目，对博览园进行深入开发，从而将其打造成为全国首个集安化黑茶展示、茶产品研发、生态观光旅游等为一体的高标准、高规格的黑茶博览园。\n</string>
    <string name="news_18">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南润和茶业集团，注册资金8000万元人民币，是一家集黑茶（饮料）种植、研发、生产、销售及黑茶文化传播于一体的现代化企业。公司辖有湖南鑫亚农业发展有限公司、湖南国茯茶业发展有限公司、中华黑茶文化博览园、湖南鑫亚达食品有限公司、湖南润达商品交易市场有限公司、湖南太阳山黑茶有限公司。\n集团以“臻于至善，农业兴邦”为经营理念，以“润泽天下，和谐共赢”为核心价值观，依托安化独一无二的黑茶资源，通过创新经营模式和不断科研开发，立志打造一个屹立于世界的黑茶民族品牌，创造性地提出“打造全方位的黑茶产业链”。从种植到生产、从产品到销售、从品牌到文化，润和集团将构筑一个完整的产业链，以此实现润和黑茶产品惠及千家万户，快速升级，成为黑茶行业领导品牌。\n集团以“国际润和，百年名企”为愿景，凝聚力量，放眼世界，坚持为消费者提供优质产品；为经营者提供良好的发展平台；立足三农永续经营黑茶产业的理念永不变。未来，全体润和人朝着三年做大做强、五年上市的战略目标，坚定信心，振奋精神，团结一致，朝着辉煌的明天迈出坚实的步伐！\n</string>
    <string name="news_19">一、2011年，占地336亩的光明村黑茶文化博览园奠基；\n二、2011年，润达交易市场成立，2013年正式拿到湖南省人民政府的批文；\n三、2013年7月，鑫亚农业发展有限公司成立；（四款产品：黑茶、发丫红米、SOD、山茶油）（鑫亚：成就千万富翁的梦工厂）；\n四、8月，国茯茶业发展有限公司成立；（国茯1373：典藏安化黑茶千年不老神话；国茯1949：礼赞新中国民族大团结盛世辉煌；国茯2013年：点燃人类健康新希望）（国茯：中国首款顶级国礼茯茶）；\n	五、9月，鑫亚达食品有限公司成立，同时收购安化太阳山茶厂；（鑫亚达：打造湖南的王老吉 中国最放心的健康饮料）；\n	六、10月，润和茶业集团股份公司成立；\n	七、11月，光明村项目开始启动；（光明村：中国黑茶文化面向世界的展示窗口）；	\n八、12月，收购安化小沅茶园（500亩高山茶园）；  </string>
    <string name="news_20">产品名称：安化天尖\n产品规格：400g\n本产品精选安化高海拔大叶种谷雨前后一级黑毛茶，选料精细，经过特殊的渥堆工艺，精心焙制，制成半成品；再由老技师亲自担纲手筛，经五道精筛，再经拣剔而成天尖极品；鑫亚天尖条索干净漂亮，色泽乌黑油润，香气高长清鲜，茶汤色金亮剔透，口感醇和，略带安化黑茶独特松烟香，经久耐泡，回甘爽滑，内含物丰富，品质独特，药理功效强，是堪称最具生态绿色健康饮料，非一般茶品所能及。 </string>
    <string name="news_21">产品名称：国茯\n规格：3KG\n鑫亚“国茯”—茯砖茶中臻品，它以安化优质黑毛茶为原料，通过破碎、筛分、发酵、蒸制形成半成品后，再经手工筑制而成，该款茶品在加工过程中会产生一种有益菌，它一方面吸收茶叶中的有效成份，一方面通过自身代谢，产生一系列有益于人体健康的各类小分子化合物，其经手工筑制，松紧度较为适中，从而发花工艺更加突出，发花茂盛，砖内金花满布，花香饱满，发酵适度，汤色红亮，滋味醇和，具有祛除油脂、助消化与防治肠道疾病之功效，其品质优于一般茯砖，堪称饮用佳品。 </string>
    <string name="news_22">产品名称：冰维斯\n规格：24×310ml\n黑茶饮料“冰维斯”是茶学界泰斗湖南农业大学教授、博士生导师施兆鹏先生、刘仲华先生带领国家植物功能成分利用工程技术研究中心与茶学教育部重点实验室，历经多年精心研制而成的一款新型的黑茶饮料。它精选安化云台大叶纯种黑毛茶、草本植物和含有多种微量元素的高山原生态山泉水为原材料，采用传统工艺和现代生物工程技术，经独特配方，深加工熬制而成。 </string>
    <string name="news_23">产品名称：发丫红米\n规格：4×500g\n发丫红米业是袁隆平院士领衔研发的“杂交水稻深度开发---发丫红米品”产业，采用最先进的生物活性催芽技术让稻米发芽，使其呈胚孕状态，具初始生命活力，为鲜活米。发芽糙米的胚芽是具有旺盛生命的活体，是一种得天独厚的天然营养源，誉为“米黄金”，它载有多种活性酶，原生含有丰富的维生素群、膳食纤维、γ-氨基丁酸及多种微量元素和抗氧化物质等，易被人体吸收，极具营养功效。</string>
    <string name="news_24">产品名称:古树普洱茶\n规格：888g\n古树普洱茶（限量版）精选位于云南普洱茶区海拔3200米的野生古茶为原料，经过后发酵加工制作而成。古树普洱茶历史文化悠久、浓厚，内含丰富的茶多酚、芳香类物质、无机矿物质、维生素等营养元素，具有很高的养生价值，香气独特陈香，滋味醇厚回甘。古树普洱茶具有“越陈越香”、“越陈越贵”特点，存放年份越久，品质越好，价值越高。 </string>
    <string name="news_25">产品名称：千两饼\n规格：650g\n精选安化大叶种纯料黑毛茶，经23道传统工序（国家非物质文化遗产）压制而成，再日晒夜露49天即为成品茶。花卷茶生产场地古朴、工具原始，无任何机械工序。成品花卷茶茶体紧实，色泽黑褐；千两茶汤色黄琥珀色，晶亮透彻，香气独特，滋味醇厚。将成品千两花卷茶锯成圆饼状，精制包装，即为鑫亚“千两茶饼”，原料纯正，传承安化黑茶传统工艺，口感地道，是收藏与馈赠之上品。 </string>
    <string name="news_26">产品名称：千两茶\n规格：36.25kg\n鑫亚千两茶精选2008年安化大叶种一级黑毛茶，于2009年踩制而成。成品千两茶经23道传统工序（国家非物质文化遗产）压制而成，再日晒夜露49天即为成品茶。花卷茶生产场地古朴、工具原始，无任何机械工序。成品花卷茶茶体紧实，色泽黑褐；千两茶汤色黄琥珀色，晶亮透彻，香气独特，滋味醇厚。鑫亚千两茶，原料纯正，传承安化黑茶传统工艺，口感地道，是收藏与馈赠之上品。 </string>
    <string name="news_27">产品名称：天地道\n规格：1kg+300g×2\n天地道礼盒装由特级手筑茯砖和百两饼组合而成，精选安化云台大叶优质黑毛茶为原料，严格按照传统手工技艺生产，传承与发展国家非物质文化遗产。茯砖茶内“金花”茂盛，茶汤色金黄透亮，独具浓郁的菌花香气；百两茶汤黄琥珀色，晶亮透彻，香气独特，滋味醇厚，内含物极其丰富，高尚健康养生茶饮，是收藏与馈赠之极品。 </string>
    <string name="news_28">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南鑫亚农业发展有限公司创立于2013年，是一家集有机农产品种植、生产、销售以及现代化农业技术研究及农业产业化生态观光旅游为一体的现代综合型农业企业。公司以“臻于至善，农业兴邦”为神圣使命，以“发展农业产业，铸造国际品牌”为核心价值观，对内致力于研发创新，对外致力于国际合作，秉承“立足三农、开发三农、服务三农”的发展理念，发扬不畏艰难、勇于开拓的精神，不断追求国内领先、国际一流的目标，在发展有机、生态、健康产业，铸造民族产业国际品牌的道路上不懈努力。公司总部位于具有“社会主义新农村示范基地”之称的湖南省长沙市望城区光明村。在光明村，公司投资近3亿元人民币，修建占地336亩的安化黑茶观光生态博览园，为安化黑茶打造一个展示、交流、贸易的世界窗口。公司依托光明村黑茶博览园得天独厚的地理环境与地位优势，还将打造中国一流的销售精英培训基地，为民族健康产业的国际化源源不断的输送精英人才。公司以黑茶为主业，凭借安化优质基地原料，传承传统黑茶工艺，推行标准化生产，实现安化黑茶的提档升级。同时，加快黑茶附属产业的研发，推进农业产业化进程，推动周边产业裙带发展，拉动相关产业链产值10亿元以上，为周边群众提供1000余名就业机会，相关产业链就业人数5万人以上，帮助百姓人均增收3000元，带领当地农民共同致富。 未来，在湖南省各级职能部门的指导和支持下，湖南鑫亚将全面整合“三农”资源，服务三农，提高核心竞争力，力争三年做大做强企业，面向国内、国际两个市场，全体鑫亚人将向着更加远大的目标努力奋斗。</string>
    <string name="news_29">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南鑫亚农业发展有限公司创立于2013年，注册资金2000万元，是一家集有机农产品种植、生产、销售以及现代化农业技术研究及农业产业化生态观光旅游为一体的现代综合型农业企业。公司以“臻于至善，农业兴邦”为神圣使命，以“发展农业产业，铸造国际品牌”为核心价值观，对内致力于研发创新，对外致力于国际合作，秉承“立足三农、开发三农、服务三农”的发展理念，创新营销模式，在发展有机、生态、健康产业，铸造民族产业国际品牌的道路上不懈努力。\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;公司以黑茶为主业，凭借安化优质基地原料，传承传统黑茶工艺，推行标准化生产，实现安化黑茶的提档升级。同时，加快黑茶附属产业的研发，推进农业产业化进程，推动周边产业裙带发展，拉动相关产业链产值10亿元以上，为周边群众提供1000余名就业机会，相关产业链就业人数5万人以上，帮助百姓人均增收3000元以上，带领当地农民共同致富。\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;未来在湖南省各级职能部门的指导和支持下，湖南鑫亚将全面整合“三农”资源，创新产业模式，提高核心竞争力，力争三年做大做强，五年上市，面向国内、国际两个市场，全体鑫亚人将向着更加远大的目标努力奋斗。\n</string>
    <string name="news_30">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南润和茶业集团，是一家集黑茶（饮料）种植、研发、生产、销售及黑茶文化传播于一体的综合性现代化企业。公司辖有湖南国茯茶业发展有限公司、湖南（光明村）黑茶文化博览园、湖南润达商品交易市场有限公司、安化太阳山黑茶有限公司、湖南鑫亚农业发展有限公司、湖南鑫亚达食品有限公司。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;总公司总部位于湖南省长沙市国家高新产业开发区，注册资金8000万元人民币，总资产近5亿元人民币。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;公司依托安化县独一无二的黑茶资源，并经过不断的科研开发及创新，公司现已逐步形成了以“鑫亚”品牌理念为核心的产品格局，黑茶产品多达数十款。同时，公司先后与湖南农业大学等茶叶研究机构建立了良好的合作关系，开发出多款具有高科技含量、独特保健功效，便于携带饮用的速溶茶、袋泡茶及黑茶饮料等新型黑茶产品。2012年8月份，中央电视台财经频道在黄金时间段报道了该公司致力于打造中国黑茶品牌，在行业中获得了领先地位的光辉事迹，引起了热烈反响。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;由公司规划投资约3亿元人民币的长沙光明村黑茶文化博览园，也已于2011年7月19正式奠基动工。该产业园将建成集安化黑茶博物馆、品茶一条街、黑茶种植展示基地、国家级黑茶科研实验室、黑茶软饮料生产线、生态办公楼、国际会议中心等为一体的综合性生态观光产业园，届时将成为国内第一家黑茶文化博览园。该产业园集品茶、观光、旅游为一体，占地近336亩，总投资约3亿元，现已完成投资4000万元。项目建成后可以安排就业人数800人，年经营产值将达到5亿元人民币。 </string>
    <string name="news_31">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;标志以代表健康、生命、农业的绿叶结合铜钱、金字塔为主要创意元素，寓意鑫亚农业绿色天然、生机勃勃，孕育无限可能；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;铜钱: 与绿叶结合，寓意农业行业前途光明，是目前最有利可享的产业之一；同时鑫亚也意在打造农业贸易综合性平台，促进农产品流通，也是促进货币的流通；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;金字塔：与“鑫”字对应，具有专属代表意义，同时金字塔象征权威、至高无上；\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;标志英文以"鑫亚"的音译结合企业理念为创作元素，"S" 即满足用户需求 Satisfaction From Customer; "I" 即集成全球资源 Internationalization In Operating; "n" 即多元化发展("n"代表多个); "ya" 即"亚"字的音译。</string>
    <string name="qyjj_1">湖南鑫亚农业发展有限公司</string>
    <string name="qyjj_2">臻于至善 农业兴邦</string>
    <string name="qyjj_3">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南鑫亚农业发展有限公司创立于2013年，是一家集有机农产品种植、生产、销售以及现代化农业技术研究及农业产业化生态观光旅游为一体的现代综合型农业企业。公司以“臻于至善，农业兴邦”为神圣使命，以“发展农业产业，铸造国际品牌”为核心价值观，对内致力于研发创新，对外致力于国际合作，秉承“立足三农、开发三农、服务三农”的发展理念，发扬不畏艰难、勇于开拓的精神，不断追求国内领先、国际一流的目标，在发展有机、生态、健康产业，铸造民族产业国际品牌的道路上不懈努力。</string>
    <string name="qyjj_4">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;公司总部位于具有“社会主义新农村示范基地”之称的湖南省长沙市望城区光明村。在光明村，公司投资近3亿元人民币，修建占地336亩的中华黑茶文化博览园，为安化黑茶打造一个展示、交流、贸易的世界窗口。公司依托光明村黑茶博览园得天独厚的地理环境与地位优势，还将打造中国一流的销售精英培训基地，为民族健康产业的国际化源源不断的输送精英人才。</string>
    <string name="qyjj_5">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;公司以黑茶为主业,在安化云台山、小淹、太阳山培育茶园基地达3000余亩。凭借安化优质基地原料，传承传统黑茶工艺，推行标准化生产，实现安化黑茶的提档升级。同时，加快黑茶附属产业的研发，推进农业产业化进程，推动周边产业裙带发展，拉动相关产业链产值10亿元以上，为周边群众提供1000余名就业机会，相关产业链就业人数5万人以上，帮助百姓人均增收3000元，带领当地农民共同致富。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;未来，在湖南省各级职能部门的指导和支持下，湖南鑫亚将全面整合“三农”资源，服务三农，提高核心竞争力，力争三年做大做强企业，面向国内、国际两个市场，全体鑫亚人将向着更加远大的目标努力奋斗。    </string>
    <string name="news_32">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10月26日，润和集团·鑫亚农业与四川成都天草堂生物有限公司在润和集团会议室顺利完成战略合作协议的签约仪式，润和集团副董事长缪林峰与四川成都天草堂总经理梁勇、总顾问曾正元代表出席签约，至此鑫亚农业又将添一员“新大将”——鑫亚天草。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;四川天草堂总经理梁勇亦表示非常荣幸能与鑫亚农业合作，并极力称赞鑫亚农业是一家高规格、高要求、高标准的公司，能与这样的公司合作前途将会是一片光明。    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;签约仪式后，集团副董事长缪林峰还带领四川成都天草堂总经理梁勇、总顾问曾正元等一行参观了集团正在建设当中的中华黑茶文化博览园。参观中，集团副董事长缪林峰详细介绍了博览园的规划，受到了梁勇一行人的高度称赞。</string>
    <string name="news_33">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10月24日，在董事会与鼎鑫达成战略合作的前提下，润和集团总经理刘益辉、集团副总裁李娜以及集团企划部总监于耀湘共赴黑龙江，与鼎鑫生物展开进一步的沟通、合作，鼎鑫生物董事长任中国及总经理张建东热情接待并陪同参观、座谈。
	   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 此次集团总经理刘益辉、副总裁李娜一行主要目的一是参观已经建成的鼎鑫生物新办公大楼，另外最主要的还是与鼎鑫生物进一步洽谈南北合作事宜，双方就外事工作、市场拓展和企划宣传等三个方面工作进行深入交流。集团总经理刘益辉表示，双方南北合作将大大促进南北产品的流通，形成南有黑茶、北有沙棘，南有黑茶文化博览园，北有沙棘工业园的可喜局面。这对于我集团打造集黑茶与沙棘于一体的“三农”产业链具有非常重要的意义。同时，沙棘工业园亦为鑫亚农业华北、东北的经销商提供一个实地考察的好去处。
	   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 鼎鑫董事长任中国则表示，鼎鑫在基础建设方面已打下扎实基础，产品开发也具备一定实力，稳定的消费者群体也已形成，唯产业规模与企划宣传有待进一步加强。此次合作将有效促进双方共同发展、共同做大做强，实现双赢！
	     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此外，集团副总裁李娜就外事工作亦与鼎鑫生物总经理张建东展开了深入的交流和探讨，同时鼎鑫总经理张建东还现场为大家全面介绍了沙棘产品；集团企划部总监于耀湘则与鼎鑫生物办公室主任刘嘉华以及企划部部长朱越对于公司的一些企划宣传工作也作了深入的分析交流。
	   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 鼎鑫生物工程有限公司自年初与集团达成南北合作共识以来，双方就合作项目积极推进，目前由鼎鑫生物生产的鑫亚沙棘果精华素已获得良好的市场反应，相信在不久的将来在双方的合作下沙棘产品定会获得一片丰收！</string>
    <string name="news_34">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10月22日，湖南日报集团编委、文萃报系总编辑庄宗伟率队前来公司参观考察，集团董事长陈社行亲自陪同参观了公司、产品展示厅、国茯展示厅以及正在热火朝天建设中的中华黑茶文化博览园。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;《文萃报》已成为报林名牌，在国内外享有盛誉，连续多年被评为湖南省一类报纸，深受广大读者喜爱。该报覆盖全国城乡，读者群广，已深深扎根全国30个省（区、市）及各地、市、县，95以上订户为自费订阅，绝大部分读者分布在大中城市和经济发达区，穿越时间长，具有长期保存价值，广告有效传播率达98以上，是传播信息、推介商品、联系市场的理想媒体和窗口。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在随后的座谈会中，董事长陈社行认真详细地向庄宗伟一行介绍了公司各大板块的近况、公司产品、以及润和集团未来的规划。对于安化黑茶，董事长陈社行更是侃侃而谈，他说到，品茶品味犹如品人生，茶逢知己更是千杯少，同时更深入地谈及了自己与安化黑茶的独特情怀与渊源，并表示热烈欢迎来自各方的媒体朋友一起共饮黑茶畅聊黑茶大力传播茶文化。座谈会最后，庄宗伟总编辑对于董事长陈社行的热情接待表达了深切的感谢之情，并期待与集团公司合作，举润和集团之力，依托文萃系列报刊的优势资源，充分整合企业与媒体资源，将共同积极推动安化黑茶的发展！</string>
    <string name="news_35">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10月21日，中国最具规模和影响力的直销资讯服务企业候普传媒董事长蔡尚融莅临公司参观考察，集团董事长陈社行、副董事长缪林峰亲自接待并陪同参观了公司大楼、产品展示中心以及光明村正在建设的中华黑茶文化博览园。
       	 \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;候普传媒是中国最具规模和影响力的直销品牌全媒体整合传播机构，以最为活跃和最具发展潜力的直销企业、直销系统和直销商为核心服务对象，拥有《直销》杂志、《直销手机报》、新媒体、DSC年会和古琴台出版等五大直销全媒体产品平台，是直销行业值得信赖的媒体合作伙伴。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;润和集团成立一年以来始终保持着高速稳定的发展趋势，能拥有今天的市场影响力，产品优质的同时更离不开政府与媒体的大力支持。而候普传媒作为一家非常优秀的直销品牌传播机构，董事长蔡尚融，不仅思想紧跟时代潮流，行为处事也别具一格，他指出，我们在拥有现今规模之时，更应该“警觉”，要坚守直销行业和直销企业的定位原则，让每一个用户因为我们的产品带来健康。双方在会谈中坦陈，非常期待与对方达成良好的长期合作关系。</string>
    <string name="news_36">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10月17日，江苏省工商局经济监督检查总队总队长王建和与江苏省广告协会副秘书长黄永平一行四人前来公司参观考察，集团董事长陈社行、集团总经理刘益辉、集团副总裁李娜等领导陪同考察。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;王建和总队长一行兴致勃勃参观了集团正在建设中的中华黑茶文化博览园。参观过程中，董事长陈社行向大家介绍了博览园的规划建设及功能定位，王建和总队长对润和集团全力打造全国首个集安化黑茶展示、茶产品研发、生态观光旅游等为一体的高标准、高规格黑茶园的理念给予了高度的肯定与赞扬。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;随后的座谈会上，宾主尽欢，陈社行董事长积极践行黑茶文化传播理念，与大家共同探讨黑茶文化与养生文化。集团总经理刘益辉与副总裁李娜为王建和总队长一行详细介绍了公司的黑茶产品，从安化黑茶生长的地质地貌到气候环境，逐一为大家解答为何安化黑茶如此神奇。王建和总队长一行纷纷表示安化黑茶是个好产品，值得大家身体力行，大力推广，希望润和能够把如此优秀的黑茶文化与黑茶产品尽快在江苏推广开来，给人们带来福音。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团董事会领导一致表示，润和集团一直以来以产业报国为己任，以传播黑茶文化与健康生活理念为目标，大力拓展国内与国际市场，相信用不了多久，我们的黑茶将遍布各地，为人民带来健康、带来希望！</string>
    <string name="news_37">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2014年10月17日是中国首个“扶贫日”。这天，全国社会扶贫工作电视电话会议在北京召开。国家总书记习近平作出重要批示强调，全党全社会继续共同努力形成扶贫开发工作强大合力。国务院总理李克强作出批示，要实行更科学更有效的扶贫。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 国务院副总理、国务院扶贫开发领导小组组长汪洋出席会议并讲话，就学习贯彻习近平总书记、李克强总理的重要批示精神作出部署，要求各地健全组织动员机制，搭建社会参与平台，培育多元社会扶贫主体，完善政策支撑体系，营造良好环境，让社会扶贫“人人皆愿为，人人皆可为，人人皆能为”。会上，对全国社会扶贫先进集体和先进个人进行表彰，获奖者代表作了发言。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;经国务院扶贫领导小组批准通过，湖南润和茶业集团荣获“全国社会扶贫先进集体”称号，董事长陈社行作为先进集体代表在全国社会扶贫工作电视电话会议湖南分会的扶贫先进表彰会上作了精彩发言，并受邀参加在省委召开的湖南省社会扶贫工作座谈会。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南省人民政府副省长何报翔，湖南省委副秘书长李文才，湖南省人民政府副秘书长、湖南省农办主任陈吉芳，湖南省扶贫办党组书记、主任王志群，湖南省扶贫开发办副主任杨中万等省级领导参加了此次会议。 
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;发言中，董事长陈社行从五个方面详细汇报了润和集团自成立以来在产业扶贫上的一些重要举措及这些举措的实施给社会及产业所带来的显著成效。发言最后董事长陈社行诚恳地说到“相信集团今后一定会为湖南的产业扶贫及公益慈善事业做出更大的贡献” 
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;省委领导何报翔，省委组织部、省委宣传部、省委统战部等多个省级部门领导，民主党派代表，无党派人士代表，以及多家公益机构、爱心企业和爱心个人代表一同参加随后的扶贫工作座谈会。 
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会上，在观看湖南省社会扶贫工作专题片《走进贫困 托起希望》后，进行了爱心企业及个人现场认捐仪式，润和集团现场认捐450万元。这是润和集团积极贯彻回报社会理念的重要表现，同时这样也是我集团积极开展社会公益事业的又一重要举措。董事长陈社行表示在看完我省扶贫工作专题片后，感同身受，深受触动。我们作为积极践行社会扶贫工作的一员，我们能够深切体会贫困带给人们的伤害，也能感受到各个扶贫主体的无疆大爱。 
  \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在随后的扶贫工作座谈会，与会人员纷纷发言，积极献策，并就自己对于扶贫工作的实践经验进行了分享与总结。董事长陈社行提到，“授人以鱼不如授人以渔”，我们作为企业，我们的扶贫的重点在于积极投身产业扶贫实践，不断抛砖引玉，以点带面，发动身边的人一起加入扶贫队伍。我们真诚期望大家能够齐心协力，怀抱一颗敬天爱人、利他利己的心一起为扶贫工作作出更大贡献！  
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会议最后，湖南省委副秘书长李文才代表何报翔副省长发表会议总结，总结指出，扶贫是一项长期且艰巨的任务，目前的扶贫新形势具有主体多元、形式多样、内容多样等特点，我们需要持之以恒，并且多样化扶贫工作，才能更好的做好扶贫工作。</string>
    <string name="news_38">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10月10日下午，润和集团鑫亚农业SOD项目部周年庆典在长沙隆重召开，参加此次庆典的共1000余人，活动现场处处流光溢彩、喜气洋洋，众人齐聚一堂，共同欢庆这一重要时刻。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南省工商局原巡视员兼湖南省直销及门店销售协会会长叶华庆、中国科学院老专家技术中心常务副主任魏立新、北京中科国发科学技术有限公司总经理张卓妍，润和集团董事长陈社行、副董事长缪林峰、总经理刘益辉、副总裁李娜、副总经理谭松柏一同出席了此次周年庆典。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次庆典旨在庆祝润和集团鑫亚农业SOD项目成立一周年，同时也是对一年来成绩的总结回顾以及对未来发展的具体规划。庆典在一场魅力四射的《快乐崇拜》舞蹈中开始，润和集团董事长陈社行为大会发表致辞，总结回顾了鑫亚农业一年多来的发展历程，同时表达了对政府及社会各界对鑫亚农业的不懈支持与帮助表达了诚挚的感谢；最后还就SOD项目的发展进行了深入总结，言谈里充满了对SOD的喜爱之情。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;润和集团副董事长亦在会上作了总结性的激励分享。他讲到，鑫亚农业经历了一年多的发展，取得现今的赫赫成绩，离不开在座各位的辛苦付出，希望今后能够与在座的各位携手一起将鑫亚农业发展得越来越好，同时向国际市场全力进军。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南省工商局原巡视员兼湖南省直销及门店销售协会会长叶华庆也为大会发表讲话。讲话中，他对鑫亚农业及SOD项目赞不绝口，用他的话来讲：“鑫亚与健康，鑫亚与光明、鑫亚与自然已经完全融为一体，SOD更是我见过的最神奇的美容保健药品。”不仅如此，来自北京的中国科学院老专家技术中心常务副主任魏立新也来到庆典现场，并为在座的各位详细讲解了中科典维耐热SOD珍酶。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 当然，本次庆典的重头戏还属优秀经销商的颁奖及抽奖活动，引爆了活动现场，尤其是抽奖环节，把此次活动推向了最高潮。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;活动最后，随着悠扬的集团之歌《梦想绽放》大合唱响起，此次润和集团鑫亚农业SOD项目周年庆典圆满结束，祝贺各位获奖的优秀经销商，同时感恩他们一年以来的辛苦付出与不懈支持。一年来，我们不断开拓，不断进步，取得了如今辉煌的成绩，然而我们亦非常清楚昨天的成绩与荣耀已经成为过去，未来我们将面临更加严峻的挑战，我们还需要加倍学习、凝聚力量，不断努力，让我们一起怀着感恩的心、同心协力，一起创造鑫亚更加辉煌、灿烂的明天!</string>
    <string name="news_39">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月23日，《辽宁日报》以“湖南鑫亚达新品上市暨电商启动仪式举行”为主题，在第B02版面对润和集团9月11日的活动进行了相关报道。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;《辽宁日报》，是中共辽宁省委机关报，日出刊16版。有久远的历史，始建于1954年9月，近半个世纪来，特别是改革开放20余年间，《辽宁日报》坚持正确舆论导向，为辽宁改革开放和两个文明建设提供强大舆论支持，做出了重要贡献。《辽宁日报》集政治性、权威性和生活性、服备性予一身，深受辽宁广大读者欢迎和喜爱。已发展成辽宁地区以新闻为主的综合服务性新闻网站。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在本篇报道中，主要记录了湖南润和集团鑫亚达全球电商启动仪式暨新品黑茶发布的情况以及对润和集团未来的一个发展战略进行了概括。详情请点击以下链接：</string>
    <string name="news_40">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月23日，湖南广播电视台副总编辑邓华如、新华网湖南频道总编辑禹志明一行莅临公司考察指导工作，集团董事长陈社行陪同考察。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;邓华如副总编辑一行在董事长陈社行的带领下，先后参观了公司的国茯文化展厅、产品展厅以及中华黑茶文化博览园并品茶、探讨黑茶产业发展。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会谈中，董事长陈社行谈及集团目前辖有七大版块，经过一年来的规范运作，各个板块发展势头良好。中华黑茶文化博览园已于今年八月正式开工建设；“冰维斯”饮料招商持续火热进行中；高端黑茶国茯在市场上取得良好反响，捷报频传；新并入板块新天地（马来西亚）全球电商有限公司也在马来西亚吉隆坡以强劲势头冲击东南亚市场。如今，润和集团的大格局初定，这些累累硕果离不开政府及社会各界支持，集团未来的发展离不开各位媒体朋友的鼎力襄助。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;邓华如副总编辑与禹志明总编辑相继表示，经过一系列的考察、会谈，可以看出润和集团是一家非常不错的企业，俨然以黑马之姿从众多黑茶企业中脱颖而出。领导层高瞻远瞩，运营团队专业、高效，公司产品品质优良，润和集团未来发展潜力不可估量。相信在不久的将来，润和集团定能为社会贡献出更加巨大的力量。邓华如副总编辑一行还表示，希望今后能多多开展合作，同时也祝愿润和集团越办越好，越做越大。</string>
    <string name="news_41">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月18日，润和集团·鑫亚农业发展有限公司迎来了重要时刻，120余位从珠海远道而来的经销商代表团莅临公司参观考察。细致入微的他们从公司的定位与实力、远景的规划与发展、产品的核心竞争力等方面一一进行了详尽的考察与了解。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在下午的交流会上，润和集团董事会出席并参与了此次会议。集团董事长陈社行向各位来宾表示了热烈欢迎，并以幽默的语言为大家详细介绍了集团的具体情况，赢得现场一片热烈的掌声。其后，董事长就集团的发展现状及未来发展战略方向为大家进行了讲解。他说到，集团经过一年的发展，已经初具规模，不仅得到了众多经销商的支持，同时得到了社会各界以及政府、主流媒体的支持与关注，之后集团还将会为大家搭建更多的平台，以产品为导向，保证品质，保障安全，让大家在这里找到归属感及成就感。最后，他表示，希望能够与大家一起为未来3-5年上市2家公司而奋斗，我们将向立顿看齐并努力超越，将鑫亚打造成民族领导品牌，国际领军企业。
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;其后的会议，副董事长缪林峰和副总裁李娜也都上台作了讲话。副董事长缪林峰就为什么选择鑫亚作了详细的分析，他指出必须跟对人，人对了就什么都对了，所以选择很重要。此外，他还从长远性、专业性以及模式上等分析了选择鑫亚的理由。同时还提出了做事业目标很重要，信念很重要，心态很重要等几个重要观点，在场人员纷纷表示赞同。最后，他劝诫大家应该以让身边的人快乐、健康、自由为使命和责任。
  \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 集团副总裁李娜则现场为大家详细介绍了申牌的相关情况，并就目前的最新进展详细的与大家进行了分享。同时她表示，希望大家一起努力，配合申牌要求，做到规范经营，争取在一年半内拿到牌照。“付出就有收获，希望与大家一起努力创造未来的辉煌成绩。”
  \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;本次交流会一直持续到发稿前还未结束。与会的经销商们各个激情似火，争先发言，让整个会场热情不断高涨。此次珠海优秀团队的加入，一方面，对于润和集团来说无疑又是一个飞跃性的发展，另一方面，这也说明润和集团自身足够优秀才吸引了众多优秀经销商的加盟。</string>
    <string name="news_42">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月20日上午十点，湖南省养生协会第八次会长会议在润和集团隆重召开，润和集团董事长陈社行作为养生协会副会长参加了此次会议，并为会议作了精彩的致辞。世界养生协会秘书长、湖南省养生协会执行会长龚振，湖南省养生协会副会长张景菊、胡谦明、曾培安、曾祥彪、曹怀宇、谭雪军、吴国林、常务秘书长廖玲，理事薛迪芬等会员代表一同参加了此次会议。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南省养生协会是由湖南中医大学等六家单位联合发起，由湖南省科协主管，湖南省民政厅审批的一家省一级社会团体机构，属非营利性社会组织。湖南省养生协会成立目的在于从事宣传、普及全民保健养生健康知识、提高全民保健养生健康意识，推广养生实用技术；协助政府部门加强行业管理。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在润和集团董事长陈社行的致辞中，首先是代表润和集团对湖南省养生协会各位会长的莅临表示最诚挚的欢迎，并表示了对养生协会的大力支持和关注。其后为各位来宾隆重介绍了润和集团的概况以及健康饮品黑茶饮料冰维斯，并得到了在场所有与会嘉宾的大力称赞。湖南省养生协会执行会长龚振表示在今后的协会活动上将会大力推广冰维斯黑茶饮料。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 本次湖南省养生协会第八次会长会议的召开，重点是汇报近来协会的工作进程，同时商讨养生艺术节活动细节、养生大会筹备以及养生超市计划。现场讨论氛围非常热烈，大家积极建言献策。会后，来宾们在润和集团董事长陈社行、副董事长缪林峰的亲自陪同下一同参观了集团公司与光明村黑茶文化博览园，并开展了品茗聊天、书法展示等一系列的活动。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次湖南省养生协会会长会议在润和集团隆重召开，不仅体现出协会对我集团的高度关注与重视，同时也表明了润和集团的强大吸引力。</string>
    <string name="news_43">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月20日下午，润和集团国茯茶业与韩国海连国际签约仪式在润和集团会议室举行，润和集团董事长陈社行、副董事长缪林峰，韩方代表韩国海连国际有限公司海外市场总监兼中国代表韩台熙博士一同出席了此次签约仪式。此次润和集团国茯茶业与韩国海连国际顺利签约，标志着润和集团进军韩国市场正式拉开序幕，这也是继润和集团开辟马来西亚市场后的又一国际市场的顺利拓展。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;早在此前，韩台熙博士一行已前来公司进行了全面深入的考察，其后还进行了系列的接触与谈话，才促成此次战略合作协议的签署成功。本次中韩成功签约，不仅表明润和集团的强大吸引力，同时说明润和集团的高速发展得到了众多投资人的认同与欣赏。此次双方的合作，旨在发挥双方各自的业务特色，建立全面的战略合作关系，进一步挖掘安化黑茶项目的市场应用价值，同时全面开拓安化黑茶在韩市场，共同推动黑茶产业的发展。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;签约仪式上，韩国海连国际有限公司代表韩台熙博士表示，润和集团是一个非常棒的企业，以后一定会成为国际知名品牌，希望此次的合作不仅仅是韩国市场的开拓，更希望能一起携手开拓润和集团在俄罗斯与美国的国际市场，冲出亚洲，走向世界！</string>
    <string name="news_44">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月11日上午，由润和集团举办的全球电商启动新闻发布会暨国茯黑茶品鉴会在长沙隆重举行。省政协常务副主席武吉海，中国电子商务协会农村信息化扶持办公室主任梅逸，省商务厅电商管理处长罗成南，市电商协会执行会会长龙德宇，市电商协会秘书长王英平，湖南电信移动互联网部副总孙峰，新浪金融事业部总监周愿，湖南卫视副台长曹树荣，积极投身黑茶事业的朋友们，润和集团集事长陈社行、副董事长缪林峰、总经理刘益辉、副总裁李娜、鑫亚达食品有限公司董事长周鸣、副总经理黄松柏等领导出席此次活动。
      \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;  人民网、《中华工商时报》、《中国食品报》、《中国经营报》、《中国贸易报》、新浪网、《湖南日报》、湖南卫视、湖南经视、红网、《潇湘晨报》、《三湘都市报》、《长沙晚报》、新华网等多家媒体到场。 
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次电商启动大会是集团新里程的开始，借此机会，润和集团将免费向社会赠送总价值达2亿的安化黑茶产品，让更多的人品尝到黑茶，了解黑茶的保健功效。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行在大会致辞中指出，电商的销售模式将进一步拉近安化黑茶与消费者的距离，集团公司一直秉承“感恩社会、回馈社会” 的企业精神，在企业发展的同时积极投身公益事业，到目前为止，润和集团已向社会陆续捐款达1000多万元。鑫亚达电商启动大会不仅仅只是润和集团试水电商领域的开端，更是我们一直以来感恩回馈社会的另一种新方式、新表达，集团董事会深切希望能借此让更多的人享受黑茶之福，爱上黑茶文化，也希望借助电商渠道，让大家可以轻松购买到最便宜、正宗的安化黑茶。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 随后，集团副董事长缪林峰上台致辞，他的上台为大会再次掀起高潮。缪董为大家讲述了此次电商启动大会对安化黑茶的巨大影响，同时，他表示十分期待与大家一同感受电商模带来的变革与美好前景。
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;紧接着，集团总经理刘益辉上台发表讲话。在此次大会上，他与大家深度剖析了安化黑茶的未来发展趋势，他表示必将与广大积极投身黑茶事业的朋友们携手同行，实现最伟大的黑茶梦！
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会上，集团与中国电信、天涯社区、新浪网、鼎鑫生物签约合作，携手媒体渠道与优秀企业一同带动、引领黑茶产业的提挡升级。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次国茯黑茶品鉴会为大家带来了视觉、听觉与味觉的三重享受，“茶者因乐而悦耳”，三位婀娜秀女为大家现场弹奏一曲委婉动听的古乐古筝，然后由茶仙子表演茶艺与舞蹈，再将黑茶送到各位来宾的手上，使大会寄情于“饮罢清风两腋生，余香齿颊犹存”的古诗情怀。
      \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;最后，在湖南卫视著名的节目主持人李兵与蜜蜜一同宣布“本次润和集团电商启动大会结束”声中，大会圆满落幕。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;润和集团将始终贯彻“臻于至善 实业兴邦”的宗旨，立足于流传千年的安化黑茶，为社会贡献更多的优秀产品，为百姓谋求更好的福利。</string>
    <string name="news_45">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月12日，长沙国际茶业博览会暨紫砂工艺品展大会在湖南国际会展中心拉开帷幕。黑茶行业的代表企业湖南润和茶业集团携旗下品牌国茯茶业、鑫亚达食品、鑫亚农业等诸多产品隆重亮相湖南国际会展中心。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次中国（长沙）国际茶业博览会以“展示国际茶叶精品，搭建全球贸易平台”为主题，展会规模实际面积达12000平米，设特装展位45个。湖南国茯茶业作为湖南润和茶业集团的参展主要品牌，特设展位面积72平米，所展出产品40余种。同时，润和集团旗下的鑫亚达冰维斯黑茶饮料，鑫亚山茶油、发芽糙米、玛咖、中科典维耐热SOD酶、沙棘果精华素等也纷纷亮相博览会，受到各方高度关注，获好评如潮。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次展会从9月12日开始将持续展出到9月15日。欢迎各位前来润和茶业集团的展位品茶、选购产品！精彩不断，敬请关注！</string>
    <string name="news_46">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月11日上午，由润和集团举办的全球电商启动新闻发布会暨国茯黑茶品鉴会在长沙隆重举行。此次活动受到了社会各界的广泛关注，其中人民网、《中华工商时报》、《中国食品报》、《中国经营报》、《中国贸易报》、新浪网、《湖南日报》、湖南卫视、湖南经视、红网、《潇湘晨报》、《三湘都市报》、《长沙晚报》、新华网等多家媒体到场，并先后对此次活动盛况进行了一系列的报道。 </string>
    <string name="news_47">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;尊敬的各位代理商、经销商：
        9月5日，《新民晚报》刊登了润和集团旗下国茯黑茶上海门店照片并详细介绍了安化黑茶的历史、价值、健康功效以及黑茶高端品牌国茯黑茶。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;《新民晚报》是中共上海市委直接领导的面向广大市民的综合性报纸，以“宣传政策，传播知识，移风易俗，丰富生活”为编辑方针，着眼于“飞入寻常百姓家”。在内容上，力求可亲性、可近性、可信性、可读性。“新民晚报”四字由孙中山书稿辑集而成。
 \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;如下图，本刊从黑茶的发展由来到现代科学解密为主线，为广大市民致细讲解了黑茶的历史文化、品饮黑茶的好处以及国茯黑茶的价值。
  \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;为更好的帮助大家开拓市场，相关报纸资料即日起可向公司物流部订购。数量有限预购从速！
 	\n单价：2元/份
       \n 订购热线：0731-85206448</string>
    <string name="news_48">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月5日，湖南省直销协会授予润和集团旗下鑫亚农业“湖南省直销及门店销售协会会长单位”荣誉称号。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;本次授牌仪式在中华黑茶文化博览园隆重举行，原省工商局正厅级副局长、现湖南省直销协会名誉会长叶华庆，原省工商局打击传销办副主任、现湖南省直销协会常务副会长、秘书长师新民为集团授牌，润和集团总经理刘益辉、副总经理李娜代表公司董事会出席了此次授牌仪式。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;按照国际惯例，任何一个行业发展到一定阶段，在具备完整的法律法规、有一定数量企业参与的前提下，都会建立行业协会。直销行业协会是政府用政策和法律监管直销的一个补充，将有利于建立行业自律机制，完善企业的自我管理和自我约束，促进直销行业健康、规范、持续发展。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 润和集团鑫亚农业作为茶业界的典范企业，非常荣幸被授予此殊荣，这离不开各级政府领导和社会各界长期的支持与信任。一直以来，我们本着对社会、对消费者负责任的精神，规范经营，合法经营，积极促进行业标准确立。目前，我们的申牌小组已经正式启动申牌项目。相信不久的将来，我们润和集团鑫亚农业将开辟出一片新的天地！</string>
    <string name="news_49">尊敬的各位经销商、代理商，润和的朋友们：
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;经董事会研究讨论决定，所有筹备组人员的精心组织策划，润和集团感恩回馈大行动——移动互联网亿万豪礼大赠送即日起正式上线！1元即可品鉴价值198元的鑫亚达新品袋泡黑茶1份，同时，国茯活系列产品、国茯2013、鑫亚臻品手筑茯砖、《黑茶全传》等产品启动庆金秋国庆大促活动，5-7折感恩促销。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;鑫亚达新品袋泡黑茶，创新速泡黑茶，优选黑茶原料精制而成，速享茶韵，随时随地，想泡就泡，是居家、旅行、办公的不二选择。减肥减脂、降血压血糖、美容养颜的好搭档！
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;百万份豪礼现已准备好，就等你来！点击以下链接即可购得！</string>
    <string name="news_50">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“汾湘月”是鑫亚与山西汾湘月共同推出的以古老传统的安化黑茶为主要原材料，配以山西原生态的面粉和粗粮，突破传统制作工艺生产的茶点心系列。新品味的“汾湘月”茶食茶点工艺，更符合现代人群追求健康的首选；口感独到甜而不腻、酥香爽口。
        汾湘月传承和弘扬了山西与湖南两地的友谊，服务广大市民，传播健康文化，晋善晋美晋茶点，明月千里寄“湘”思；汾湘月，好味道！拥有她保留一份好心情；品鉴她珍藏一份真感情。</string>
    <string name="news_51">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;8月27日，润和集团鑫亚第一届海外旅游研讨会随着团队的平安归来圆满落幕。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次海外旅游研讨会为期七天，路线规划合理，行程安排紧凑，游览内容丰富。从云顶高原到菲丽雅度假村，再到马六甲古城、马来民居、马来老字号土特产店，太子城，马来国宝锡器店，所选的每一处景点都堪称马来西亚最经典、最具特色的地方。 
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;旅游研讨团在马来西亚不仅欣赏了热带海洋气候下秀美的自然风光，还领略了马来长期积淀形成的历史人文景观以及多姿多彩的马来城市生活，更品尝到了马来西亚本地独具特色的美食。在旅途中，大家以一种近乎欢呼雀跃的姿态去迎接每一个陌生而美好的景点，绽放最灿烂的笑容。 
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;当然，每一个下榻的地点也绝不含糊，每一家酒店都堪称顶级。云顶高原名胜酒店，是一家拥有835间房的四星级酒店。下榻365平方尺的豪华客房，可以俯瞰云顶世界或首都吉隆坡的壮丽景色，惬意享受高层次的舒坦。菲丽雅度假村，马六甲首屈一指的五星级度假村，建立于一片绿意盎然的土地上。青葱的丛林，雄伟的瀑布，如山如画的风景，尽入眼帘。金马皇宫五星酒店，融合了摩尔式和马来式建筑风格，位于绿野度假城的150英亩湖泊旁，是度过奇妙假期和感受马来西亚不同文化的理想选择。 
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;吃喝玩乐游马来当然不是最终目的。集团安排此次旅行，一方面是对润和集团鑫亚农业的市场精英与集团内部表现优秀的员工进行奖励；另一方面在于公司目前正大力开拓海外市场，马来西亚作为集团进军东南亚市场的核心根据地，集团已在马来西亚吉隆坡成立润和集团鑫亚东南亚总部。8月25日，适逢东南亚总部开业庆典，润和集团董事长陈社行、副董事长缪林峰、副总经理李娜隆重出席典礼，海外旅游研讨团作为此次盛大典礼的参与者，是集团迈开海外开疆拓土步伐第一步的见证者。 
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 醒狮迎宾，热情洋溢，热闹非凡，团队成员悉数抵达鑫亚东南亚总部，并在总部大楼前参观、合影。紧接着，剪彩仪式正式开始。随后，鑫亚东南亚董事兼CEO彭雁杨、润和集团董事长陈社行先后为开业典礼致辞，润和集团副董事长兼鑫亚东南亚董事长缪林峰、润和集团战略顾问杨斌也先后在典礼上发表精彩演讲。 
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团董事长陈社行在典礼上说到，同为湖湘儿女，毛泽东有敢叫日月换新天的豪情，我们也有敢下五洋捉鳖的壮志，我们全力开拓海外市场为的是将黑茶文化传播到世界各地，让黑茶为世界各个角落的人送去健康与安乐。我们欢迎有志之士加入我们的团队，今天我们在一起，十年后我们还在一起，三十年后我们依然为了同一个奋斗目标紧紧团结在一起。鑫亚东南亚总部的成立这还只是我们实施全球化发展战略的第一步，不久的将来，我们的业务将在全球范围内遍地开花。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团副董事缪林峰在会上重点明确了公司未来的海外市场战略规划。他说到，集团的下一个海外战略发展目标市场是韩国。公司目前已经委派以金浩为首的韩国市场开发小组前去韩国市场打基础，之所以选择韩国市场，原因在于黑茶原本就在韩国颇负盛名，被韩国人誉为瘦身茶，其市场潜力非常可观，相信用不了多久，我们就可以拿下韩国市场。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;鑫亚东南亚董事兼CEO彭雁扬则在会上提出了“对自己有要求 对自己负责任”的企业经营理念。彭雁扬先生作为鑫亚东南亚总部的前身——新天地公司的董事长、现任鑫亚东南亚董事兼CEO，他经营下的新天地早在2010年就曾获得马来西亚贸消部颁发的奖状，也早在公司成立不足一年的时候就已申请取得ISO9000的资质认证。如今，为了实现同一个梦想，新天地并入鑫亚，成为鑫亚东南亚总部，这又是一个新的征程。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;开业典礼流程之后是黑茶招商交流会。同一个梦想，同一个世界，黑茶文化传播无国界，在润和集团顾问杨斌先生的精彩课程中，马来西亚本地经销商与鑫亚国内市场精英双方互动频繁、其乐融融，黑茶招商交流会取得了圆满成功。之后是精彩的晚宴，宴会上衣香鬓影、觥筹交错，让在场的每一个人都留下了一段难忘的回忆。
      \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 作为润和集团成功举办的第一届海外旅游研讨会，这是一个良好的开端，未来我们的足迹将遍布五大洲四大洋；作为集团的第一个海外总部，鑫亚东南亚总部的盛大开业预示着润和集团迈出了全球化战略第一步，我们的业务将遍布东南亚，遍布全球！     </string>
    <string name="news_52">致广大新老经销商朋友：
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;9月10日，鑫亚·时尚玻璃水杯正式上市。即日起，本品全面接受预定。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;品名：鑫亚·时尚玻璃水杯 
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;材质：耐热玻璃 不锈钢 
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;容量：550ML
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;颜色：杯套蓝色 
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;售价：68元/个
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;预订电话：400-0731-325
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;材料说明：
                    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;·本产品用的是加厚高硼硅耐热玻璃，是一种符合国际食品级标准的高性能绿色环保无铅玻璃，可以承受-20°到150°的温差。玻璃整体均匀剔透，无杂质，采用吹制工艺，玻璃壁均匀，线条流畅。
                  \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;  ·手工玻璃制品，个别留有模具拉纹，并非瑕疵，属工艺正常现象。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;产品特点：
                    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;①隔茶功能，有效分开茶叶盒茶汤
                    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;②密封防漏杯盖，方便出行携带
                   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; ③送防撞防摔杯套
                   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; ④杯盖有独特提手设计
                    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;⑤环保材质，耐冷热变化，无毒无铅，喝茶健康，清洗方便
                    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;⑥居家办公旅行都OK</string>
    <string name="news_53">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;8月28日，由润和集团旗下鑫亚达食品有限公司总冠名的2014年首届“冰维斯”杯天下湖湘·小金鹰小儿才艺选拔及汇报演出新闻发布会在湖南省省委招待所成功召开，润和集团总经理刘益辉，湖南省原省委书记熊清泉，湖南省原省委秘书长、湖南省关心下一代工作委员会主任沈瑞庭等领导出席新闻发布会。而作为本次活动主委会的副主任、润和集团董事长陈社行以及润和集团副董事长缪林峰虽未出席本次新闻发布会，但对本次活动亦十分关注和支持。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次“冰维斯”杯少儿才艺选拔及汇报演出系湖南省文化厅、湖南关心下一代工作委员会、湖南省红十字会、中国贸易报湖南记者站共同指导、主办的系列活动。主要有品牌权威、参与面广、延续性强等特色，旨在关爱下一代，为广大少年儿童提供一个展示才华、放飞梦想的平台。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“少年智则国智，少年富则国富，少年强则国强。”润和集团总经理刘益辉在大会中受邀致词，总经理刘益辉一语概括了下一代的重要性。他提到，少年文化艺术展演活动有助于提高当代青少年儿童素质教育水平，从而培养出更多的德、智、体美全面发展的接班人，对省文华厅、关工委、省红办给润和集团一个能为本次文化艺术展演活动赞助的机会表示非常感谢。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 新一代健康饮品“冰维斯”由泰斗级茶学教授施兆鹏先生，国家级科研机构精心研制而成，富含茶多酚、茶多糖、维生素、矿物质、氨基酸等营养成份，具有助消化、解酒、解油腻、清理肠胃、抗辐射等保健功能，且不含任何添加剂，是一款完全绿色自然的新饮品。</string>
    <string name="news_54">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;8月26日，润和集团总经理刘益辉受集团董事长陈社行委托，应洗心禅寺慈善基金会的邀请，与洗心禅寺道圆法师、洗心禅寺慈善基金会秘书长彭艳红同行安化参加“湖南省长沙洗心禅寺慈善基金会2014年助学金发放仪式”，现场为“万名大学生助学计划”中受选的安化大学生发放助学金，安化县政协副主席蒋毅华、安化县教育局副局长廖双初等领导一同出席了此次活动。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;  湖南省长沙洗心禅寺慈善基金会贫困学子助学活动自2012年启动以来，至今已连续开展三年。今年8月，基金会历时半月，组织义工725人次，实地走访湖南省内32个县（市）1009户贫困学子家庭。基金会根据走访核实情况，严格资格审查，最终确定2014年度受资助贫困学子842名。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 8月24日，湖南省长沙洗心禅寺慈善基金会2014年度助学金捐赠仪式在洗心禅寺大雄宝殿前坪举行。全国政协委员、全国政协外事委员会委员、中国国际文化传播中心执行主席、中国爱心工作委员主席龙宇翔，湖南省委统战部副部长龙建湘，湖南省民族宗教事务委员会副书记、副主任赵仁秀，副主任邓文华，长沙市委统战部副部长饶福明，长沙市民族宗教事务局局长刘佳勇，望城区委常委、组织部长、统战部长周志辉，望城区副区长苏敏芳、湖南广电公共频道台长凌红江等领导出席了此次活动。本次活动共募得助学金3368000元。润和集团总经理刘益辉受集团董事长陈社行之托参加了此次活动，并选择了安化30位大学生进行资助，资助款项125000元。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 此次润和集团总经理刘益辉安化之行就是为本集团选择资助的30位安化大学生现场发放每人4000元的爱心助学金。发放现场，刘益辉表示，将会为此次受捐助的30名大学生建立一个QQ群，随时了解他们的生活状态以便后续跟进资助，帮助他们完成大学学业。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 此外，对于原本即是特困生又于不久前遭受安化特大洪灾的刘明月一户，家中不仅一贫如洗，连家里仅有的房子也被泥石流所冲垮。润和集团总经理刘益辉深感难受，一齐与另两位一同前来参加此次捐赠仪式的安化企业家当场又各拿出5000元爱心善款捐赠给刘明月一家，刘母深受感动，含泪致谢。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 本次发放会润和集团共计捐出12万5千元，帮助了30名寒门学生。至此，本次洗心禅寺慈善基金会在安化共援助100名大学生。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 湖南润和茶业集团，是一家集黑茶（饮料）种植、研发、生产、销售及黑茶文化传播于一体的综合型现代化企业。在社会责任中，润和集团一直以感恩社会、回馈社会为宗旨，秉承“行大道，民为本，利天下”，关心社会，善达百姓。截至目前为止，润和集团已总共向社会累计捐赠善款已近2000万元。</string>
    <string name="news_55">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;8月19日上午，久雨乍晴，艳阳高照，我集团中华黑茶文化博览园开工典礼在光明村隆重举行。集团董事长陈社行、总经理刘益辉代表集团董事会出席此次典礼，在外出差的副董事长缪林峰发来贺电遥祝典礼取得圆满成功。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次开工典礼邀请了中华茶叶流通协会理事长刘仲华教授、《中国法治》网主编谭振平、望城区区委常委刘要明、望城区副区长谭智海、《湖南日报》社经济新闻中心主任李志林、白箬铺镇党委书记陈际明、展瑞建设工程有限公司总经理潘建民等领导出席。《人民网》、《中华工商时报》、《中国食品报》、新浪网、《湖南日报》、湖南卫视、湖南经视、红网、《潇湘晨报》、《三湘都市报》、《长沙晚报》等多家媒体前来采访报道，湖南电视台更是对集团董事长陈社行进行个人采访。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;开工典礼上，集团董事长陈社行致辞，向长期支持、关心中华黑茶文化博览园项目的各级领导，向支持、帮助该项目的各位来宾、朋友表示了衷心的感谢。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;他说到，中华黑茶文化博览园项目是我集团积极响应湖南省委、省政府大力发展安化黑茶产业的政策号召，在经过充分调研分析，广泛征求国内外专家学者意见后确定的项目。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;建成后的中华黑茶文化博览园区的功能不仅可以满足永久性居住的需要，而且可以满足特色庆典、节假日及周末的度假需要，成为集娱乐、休闲、运动、文化、教育、培训、商务会议和疗养保健于一体的综合性高品位的休闲、旅游度假区。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;这里每年将会定期举行“国际禅茶文化交流论坛”和 “黑茶展示交易会”。这里将成为湖南省定点旅游景点、安化黑茶茶商永久性培训基地。中华黑茶文化博览园将作为中国黑茶旅游的一张名片，拉动会务会展消费，吸引全国各地的游客、茶商及国际友人前来品鉴、观光、培训、交流、学习，并为当地融入更多的旅游元素，带来更多的旅游收入，带来更好的品牌效应，为当地乡村文化旅游提升一个台阶，为湖南乃至中国旅游行业带来新的亮点。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;望城区副区长谭四海，中华茶叶流通协会理事长、中国黑茶研究领军人物刘仲华教授在典礼上分别致贺词，祝贺我集团承建的中华黑茶文化博览园早日竣工投入建设使用，造福社会，造福人民。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;九点二十八分，开工典礼剪彩仪式正式开始，礼花齐放，锣鼓喧天，领导上台剪彩，中华黑茶文化博览园正式开建。典礼结束后，湖南省市场营销协会副秘书长易长青、副秘书长陈佑望授予集团“湖南省市场营销协会轮值单位”牌匾。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;相信如集团董事长陈社行所说，不久的将来，中华黑茶文化博览园必将成为极具湖湘文化特色的复合型茶文化博览园，成为安化黑茶文化面向世界的窗口。 </string>
    <string name="news_56">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;8月12日，集团董事长陈社行受湖南省政协文教卫体委员会毛学军主任之邀，与省政协调研组一起赴安化调研。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 调研组在湖南省政协副主席欧阳斌带队下先后参观考察了安化当地几个知名黑茶企业，其中包括我们的合作方建玲茶厂，历史悠久的白沙溪茶厂。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 建玲茶厂位于安化县小淹镇，紧靠省道308线，与安化名人、清代名臣两江总督陶澍故居隔江相望。建玲茶厂作为我集团旗下子公司国茯茶业的生产基地，主要制作传统的高档茯砖茶和高档商务茶，年加工能力超过20000担，年产值达5000万元。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在建玲茶厂，省政协委员与安化县委领导一行参观了建玲茶厂集现代化、自动化、清洁化于一体的黑茶制作车间与产品中心，并详细了解黑茶生产加工工艺流程，询问当前黑茶市场行情和产业整体发展状况。集团董事长陈社行向欧阳斌副主席一行汇报了润和集团的发展状况以及集团与建玲茶厂的合作情况，对于集团依托安化县独一无二的黑茶资源，全力打造安化黑茶种植、生产、加工、销售、观光旅游及黑茶文化推广的产业链的战略定位与发展思路，各位领导给予了充分的肯定。建玲茶厂智能化、高效化、规模化、标准化的生产设备及技术更是让各位领导交口称赞。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;下午，由安化县政协组织召开的传统村落保护利用工作汇报会议在安化县举行，董事长陈社行受邀与省政协专题调研组参加会议。此次会议由安化县政协主席李太源主持，安化县文广局、住建局、财政局、发改局等各个职能部门负责人分别就如何加强安化县传统村落保护利用这一工作主题进行工作汇报并提出可行建议。调研组认真听取工作汇报后作出指示，传统村落的保护利用要立足长远规划，更要突出本土特色。如黑茶文化作为安化传统村落文化最重要的一部分，我们必须要大力发扬，同时更要珍惜黑茶品牌。 
          \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在会上，毛学军主任说，安化黑茶具有悠久历史，其独特的保健功效和制作技艺近年来越来越受到广大市民的关注，要大力弘扬黑茶文化，充分挖掘品牌潜力，继续在品质、工艺、标准上下功夫，大力培育黑茶市场，提升产品档次，打造茶叶精品，实现黑茶产业与文化、旅游等产业融合发展。毛学军主任特别以我集团的发展为例，高度肯定集团的黑茶全产业链发展模式。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会后，省政协一行人来到公司的国茯黑茶专卖店参观、品茶，对于国茯的产品，大家都表现出了极大的兴趣。</string>
    <string name="news_57">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“玛咖是一种新资源药食同源的植物，目前大概知道含有十多种营养物质，其中玛卡酰胺和玛卡稀，是其它植物完全没有的化学成分，可有效提高人体免疫力。” ——摘自CCTV7《每日农经》
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 随着我们年龄的增长、压力增大等因素，体能逐渐衰退，荷尔蒙就会分泌不足，身体便会出现病变，各器官系统的均衡动作难以维持，就会导致体质差、易疲惫、睡眠质量差、压力不容易缓解、夫妻生活失去兴趣、勃起困难等现象。因此荷尔蒙对人体健康起到了举足轻重的作用。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;玛咖，全世界关注的一款养生保健产品，被誉为天然荷尔蒙发动机。当人体内荷尔蒙充足时，细胞生长迅速，新陈代谢旺盛，人体内的所有器官生机蓬勃，有充足的体力去对抗每一天的压力，情绪上乐观；体内的细胞也有足够的数量与各种病菌作斗争，因此，整个人表现的有精神、够健康、有活力。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;玛咖（英文MACA，又译玛卡），是一种生长在海拔3500米高原寒山区珍稀纯天然植物。据记载玛咖已于2000年前在自然环境恶劣的安第斯高原开始种植的，经历古印加帝国后，把玛咖作为生息繁衍扎根安第斯山区的必备品，用于解决人畜不育的问题，开始作为最有价值的食物材料精心种植，流传至今，是秘鲁人不可缺少的食物材料。当西班牙人于1526年占领南美的时候，殖民者们将玛咖作为具有提高精力、生殖力作用以及良好滋补作用的贡品，被西班牙皇室广泛使用。</string>
    <string name="news_58">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“沙棘不愧是人类的绿色瑰宝，一个奇异非凡的医药宝库，其原因在于小小的沙棘果富集如此众多的生命要素，致使当今世界上任何高科技和尖端科学望尘莫及！”
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;早在1000多年前，沙棘的药用疗效即引起了中、蒙、藏医的重视，藏医经典著作《四部医典》记载沙棘具有祛痰、利肺、化湿、壮阴、升阳的作用，其中60余处还记述了沙棘的健脾养胃与破瘀止血的功用。唐代藏医古典医著《月王药珍》中记述“沙棘医治‘培根’，增强体阳，开胃舒胸，饮食爽口、容易消化”。藏医典《晶珠本草》中称：“沙棘利肺止咳，活血化瘀，利心脏血脉，消痰浊”，还称“沙棘种子含微量油质，补益人体血液。”
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;近年来，随着沙棘研发速度的加快，对沙棘果实成分的研究已经相当深入，沙棘多达250种的营养物质及生物活性物质被分析出来，随之沙棘众多的治疗效果也逐渐被人类挖掘出来，沙棘以其治疗效果的多样性令世界医学界刮目相看。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;神奇的沙棘
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘，与喜马拉雅山同龄，以青藏高原为故乡。经过几千万年喜马拉雅山造山运动、间冰期等的严峻考验，赋予了超凡的抗逆性和顽强的生命力，获得了众多的活性物质和天然配伍机制。沙棘果实富含多种维生素、类黄酮、脂肪酸、氨基酸、矿物质等190多种人体所需的天然成分，其中VC、VA、SOD含量丰富，素有“维生素宝库”之美誉。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘的几个之最
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;地球上生存超过两亿年的植物；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙漠和高寒山区的恶劣环境中能够生存的植物；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“地球癌症” ——砒砂岩地区唯一能生长的植物；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;西部大开发生态环保价值最高的植物；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;完全在无污染环境中生长的绿色植物；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;世界植物群体中公认的维C之王；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;一个被中国中医药典和世界药典广泛入药的植物；
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;被国家卫生部确认为药食同源的植物。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘被日本称为“长寿果”、俄罗斯称为“第二人参”、美国称为“生命能源”、印度称为“神果”、中国称为“圣果”和“维C之王”。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘的价值
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1、食疗价值
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘果实营养丰富，据测定其果实中含有多种维生素、脂肪酸、微量元素、亚油素、沙棘黄酮、超氧化物等活性物质和人体所需的各种氨基酸。其中维生素C含量极高，每100克果汁中，维生素C含量可达到825—1100毫克，是素有“维生素C之王”猕猴桃的2—3倍，含糖7.5—10，含酸3—5。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2、美容价值
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘在美容中起主要作用的是沙棘油，其中含有的大量维生素E、维生素A、黄酮和SOD活性成分，能够有效防止自由基以达到抗衰老的作用，因此沙棘被化妆品产业用作重要的高级化妆品原料，经过先进工艺提取的化妆品级沙棘油纯度、活性都很高。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;3、药用价值
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;沙棘果和油具有很高的药用价值，可降低胆固醇，治愈心绞痛等作用，还有防治冠状动脉粥样硬化性心脏病的作用；有祛痰、止咳、平喘和治疗慢性气管炎的作用；能治疗胃和十二指肠溃疡以及消化不良等，对慢性浅表性胃炎、萎缩性胃炎、结肠炎等病症疗效显著；对烧伤、烫伤、刀烧、冻伤有很好的治疗作用；对妇女宫颈糜烂有良好的治疗效果。</string>
    <string name="news_59">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;8月8日-11日，润和集团受省委常委、省委统战部部长李微微的邀请参加在黑龙江绥芬河举办的第二届中国绥芬河国际出口贸易博览会（以下简称“绥博会”），并受到了参展的中外经销商和消费者高度评价和喜爱。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;据了解，本届绥博会由中国国际商会、黑龙江省人民政府、俄罗斯滨海边疆区政府主办，中国国际商会秘书局、黑龙江省商务厅、黑龙江省贸促会、绥芬河市人民政府承办。博览会共设置展区面积7.1万平方米，主要设置名品展区，汽车及零部件展区，能源、材料、建材家居及消费品展区，绿色及有机食品展区，轻工电子文化旅游休闲用品展区，轻纺服装展区，机械设备展区，共七大展区。目前已有来自俄罗斯、韩国、日本、巴基斯坦、加纳等10余个国家报名参展，国内外800余家企业展商参加盛会。
          \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南润和茶业集团作为湖南省政府重点扶持的三农产业应邀参加了此次博览会，受到了省委常委、省委统战部李微微的高度重视和关注。润和集团在本次博览会上展示了包括国茯、千两茶、冰维斯等20余款安化黑茶产品，现场还设有免费品饮区，吸引了大批前来观展的中外企业代表和消费者参观品评，并获得大力称赞和好评。尤其是安化黑茶所独具的良好减肥降脂、抗血凝、抗三高等功效备受消费者的喜爱，前来协商洽谈合作事宜的中外企业代表络绎不绝。其中，前来观展的一位俄罗斯友人斯塔尼斯拉夫·弗拉基米尔诺维奇在参观了解了润和集团，并品尝了其中的几款黑茶产品，表现出非常大的兴趣，当场就购买了1万卢布的包括陈年茯砖以及精装《黑茶全传》等黑茶产品，并签下了高额订单。在媒体采访他时，他说道：“润和的产品非常不错，尤其是那个黑茶饮料“冰维斯”，爽口润喉、生津解渴，口感醇和甘甜，味道非常棒，非常幸运能跟他们合作，希望借此能把安化黑茶带给所有的俄罗斯的朋友们品尝。”
          \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;本次绥博会展示了润和集团一贯以上乘品质为核心的企业形象，通过此次博览会的展示，中外经销商代表对润和企业有了更深入的了解，扩大了润和集团的知名度以及影响力，消费者更加认可润和集团，以及旗下的各款安化黑茶品牌产品，同时，也打响了润和集团走向国际市场的第一炮。此外，中外经销商和消费者对润和产品的肯定，让润和集团对未来的发展信心倍增，也更加坚定了润和集团践行三农产业发展使命的勇气和决心。</string>
    <string name="news_60">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2014年8月10日晚，由安化慈善总会联合本集团主办，安化经促会长沙分会承办的“游子心·家园情”情系桑梓赈灾助学义演活动在东风民族剧院举行。润和集团作为主办方之一，董事会率高管出席此次活动，董事长陈社行代表润和集团捐赠爱心善款50万元助安化灾后重建，成为当晚捐助额最大的企业。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;自7月15日起，益阳市全境持续暴雨，安化县尤为突出，强暴雨导致境内89座水库超汛限水位，其中溢洪道泄洪54座。连续多日的强暴雨致使全县30以上集中供水管网被冲毁，15个乡镇集中供水中断。特别是农作物受灾面积达436100亩，成灾面积148500亩，绝收面积11660亩，直接经济损失约1.2亿元。另累计受灾人口达70万余人，紧急转移人口数万人，灾后重建工作刻不容缓。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;而与此同时，此次家乡悲痛的灾情牵动着无数游子的心，湖南润和集团董事长陈社行在得知家乡安化遭受次天灾后立即组织企业员工、各地经销商进行爱心募捐，支援安化灾后重建，在一次主题为“润和“情系安化”慈善拍卖暨捐赠会”的慈善募捐活动上总共为安化灾区募得爱心善款50余万元，并在第一时间如数送至灾区。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;本次赈灾义演，中共安化县委、县政府高度重视，周密部署，安化县人民政府县长熊哲文、安化县政协主席李太源、安化经促会长沙分会会长李蒲初等领导亲临现场。安化经济贸易促进会长沙分会会长李蒲初在大会上发表了致辞：“感谢所有百忙之中抽空前来参加赈灾的全国各地的爱心人士。灾难无情人有情，在各位在座的爱心人士帮助下，安化的所有救援活动都在有序、快速的进行，相信在不久的将来，安化所有受灾群众将重建美好家园。再次感谢大家！”本次活动由湖南卫视著名主持人李兵与王欢盛情联袂主持，汇聚了全国各地匆匆赶来的大批爱心人士，东风剧院当晚座无虚席，大家纷纷伸出援助之手，献上一己之力支持赈灾重建。润和集团董事长陈社行代表集团向家乡安化灾区人民捐赠善款50万元，以自己的实际行动助力此次赈灾活动。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在面对晚会主持人邀请发表讲话时，润和集团董事长陈社行带着沉重的步伐走上台前，用哽咽的语言说到：“在家乡安化遭受突如其来的暴雨灾害的时候我能够尽到自己的一份绵薄之力感到非常的欣慰。作为安化经促会湖南分会的副会长，今天我还要代表湖南省光彩事业促进会、湖南省宗教文化促进会对政府及社会各界在面对安化受灾伸出的爱心援助表示非常的感谢。润和作为一个从本土走出来的企业和品牌，时刻与安化同呼吸、共命运。没有安化，就没有今天的我，更没有今天的润和。灾害无情人有情，作为从安化出来的家乡游子，我和润和集团一直密切关注安化灾区的情况，并通过各种方式来帮助灾区群众顺利度过难关。同时，润和集团今后还会用更多的方式来回报家乡和社会，最后衷心祝愿安化灾区人民能早日重建美好家园。”
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此外，在晚会慈善拍卖会现场，润和集团副董事长缪林峰以远超他人的3万元拍得书法《沁园春·长沙》一幅，掀起了当晚慈善拍卖会的最高潮，同时也彰显了润和集团副董事长缪林峰的社会责任感和积极支援安化灾后重建的一份无私的爱心。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;润和集团心系社会，在面对各方的困难与灾难，积极履行企业社会责任，倾情投身各项社会公益事业，回报桑梓，回馈社会。今日的捐赠只是其中的冰山一角，自集团成立以来，每年都会向社会进行爱心捐款，目前累计捐助爱心善款已超1000万元。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;本次义演活动共筹集善款173万元，活动所有捐款将全部移交安化慈善总会，由安化经促会长沙分会全程监督，用于安化县慈善赈灾和灾区助学基金。</string>
    <string name="news_61">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;产品是支撑一个企业最好的发展工具，而鑫亚一直致力于产品的开发与升级。近日，鑫亚再添新品——安化天尖，现隆重上市，敬请关注！ 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;一、产品介绍
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1、名称：鑫亚·安化天尖
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南安化是我国黑茶的发祥地，历史上湖南安化黑茶有 “三尖” 之说：“天尖、生尖、贡尖” 属天尖黑茶地位最高，等级最高，明清时就列为了皇家贡品，专供皇室家族品用，故名 “天尖”系湖南安化黑茶之首。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2、原料：本产品精选安化高海拔大叶种谷雨前后一级黑毛茶，选料精细，经过特殊的渥堆工艺，精心焙制，制成半成品；再由老技师亲自担纲手筛，经五道精筛，再经拣剔而成天尖极品；鑫亚天尖条索干净漂亮，色泽乌黑油润，香气高长清鲜，茶汤色金亮剔透，口感醇和，略带安化黑茶独特松烟香，经久耐泡，回甘爽滑，内含物丰富，品质独特，药理功效强，是堪称最具生态绿色健康饮料，非一般茶品所能及。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;3、包装：精致篾篓包装。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;4、价值：  ①收藏
                           \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;②馈赠亲友、长辈 
                           \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;③高品质消费
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5、生产年份：2011年      
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6、等    级：一级</string>
    <string name="news_62">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;致全体经销商、代理商：
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;应广大经销商、代理商的需求，鑫亚农业销售精英研讨会会议课程PPT已上传至公司官网的下载中心，请各位有需要的经销商、代理商自行下载。谢谢各位的支持与配合！
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;如还有其它需要请拨打客服电话。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;客服电话：400-0731-325
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;下载中心地址：http://www.hnsinya.com/xiazaizhongxin/index.html</string>
    <string name="news_63">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月30日上午8点，由润和集团·湖南鑫亚达食品有限公司举办的中国首款黑茶饮料“冰维斯”招商会在长沙人瑞大酒店成功开幕，并取得圆满成功。此次招商会吸引了来自全国各地100余位饮料经销商参加，集团公司董事长陈社行、总经理刘益辉、副总经理李娜出席了此次会议，湖南农业大学教授、湖南黑茶研究第一人刘仲华，湖南省食品药品管理局副局长李赤群以及湖南卫视副台长曹树荣作为特邀嘉宾受邀参加。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南鑫亚达食品有限公司创立于2013年，隶属湖南润和茶业集团，是一家集高科技绿色农副产品、食品等产品研发、生产、市场营销、销售推广、品牌运营、市场监察和质量管理等功能于一身的现代综合型食品企业。公司恪守“自信、诚信、用心、创新”的企业精神，努力打造“中国黑茶饮料第一品牌”。
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“冰维斯”是鑫亚达食品有限公司特聘请茶学界泰斗施兆鹏教授，国家植物功能成分利用工程技术研究中心主任、湖南农业大学教授刘仲华为公司的常年专家顾问，历时一年半，攻克传统工艺难题，开发出的首款黑茶饮料，它精选安化云台大叶纯种黑毛茶和含有多种微量元素的高山原生态山泉水为原材料，经独特配方，深加工而成，富含茶多酚、茶多糖、维生素、矿物质、氨基酸等营养成份，具有助消化、解酒、解油腻、清理肠胃等保健功能。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团公司董事长陈社行在招商会的致辞中指出，“冰维斯”作为润和集团的首款黑茶饮料，也是中国的首款黑茶饮料，未来的市场前景将是不可限量，目前的挑战和困难只是暂时的，只要大家众志成城、齐心协力，便可引爆未来的黑茶时代。
     \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南农业大学教授、湖南黑茶研究第一人，同时也是鑫亚农业首席顾问及荣誉董事刘仲华在会上就“冰维斯”的开发与生产作了深入的说明。刘仲华教授在茶饮领域已从事多年的研究，一直是中国茶学界的领军人物，尤其在黑茶科学的研究领域取得了多项研究成果，发言中他指出，黑茶饮料在目前市场上的开发还处于初级阶段，未来黑茶饮料“冰维斯”即将引领黑茶消费新时代。其后集团公司总经理刘益辉则亦对“冰维斯”的市场发展前景及愿景规划进行了深入的分析探讨，他指出黑茶饮料的推出是时代的产物，不仅符合现代消费者对健康的追求，同时符合现代快节奏的生活和现代年轻人的饮食口味与习惯，它的市场前景是光明的、辉煌的，50亿的目标在未来的5-6年一定可以实现。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次招商会可谓是不负众望，在鑫亚达食品有限公司总经理黄松柏解读完招商政策以后，在场的经销商蜂拥挤上前排寻求工作人员的指导签约，现场场面十分火爆，成功签约的消息不断传出，这表示“冰维斯”即将成功推向全国，同时预示着“冰维斯”即将打破茶饮料界的市场格局，属于黑茶饮料的时代即将到来！</string>
    <string name="news_64"> &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月26日，《中国法治》执行总编辑谭振平携秘书长张爱武前来公司考察并洽谈合作。集团董事长陈社行非常重视此次合作，亲自陪同参观公司办公大楼、产品展示中心以及正在建设当中的中华黑茶文化博览园。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;《中国法治》由中国行为法学会主管主办，旗下有《中国法治》月刊杂志、《中国法治》电子杂志、《中国法治》内参资讯、《中国法治》门户网站、《中国法治》网络电视等传媒。《中国法治》以关注国计民生、展开法学争鸣、促进社会公正、推动法治进程为现代传媒理念，服务于中国的社会主义法治建设。以关注国计民生、展开法学争鸣、促进社会公正、推动法治进程为现代传媒理念，服务于中国的社会主义法治建设，在全国已形成相当大的影响。 
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;谭振平总编辑与张爱武秘书长此次前来特邀集团董事长陈社行担任中国行为法学会湖南分会副会长。谭振平总编辑表示非常期待双方达成战略合作，《中国法治》目前正在筹备上市，一旦成功上市，届时将邀请润和集团担任《中国法治》的常务理事单位，《中国法治》将成为润和集团对外宣传推广的有力平台。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 董事长陈社行表示，集团对于与《中国法治》的合作满怀期待。润和作为一家黑茶全产业链的集团公司，虽然刚刚起步，但是我们秉承着规范经营、合法经营的理念快速而稳健地发展，同时也得到了各级政府部门的大力支持。随着公司全国市场遍地开花、喜讯频传，我们的申牌与上市时机已然成熟，我们已经成立了上市小组和申牌小组。我们需要一个《中国法治》这样的平台，我们也将给予《中国法治》全力的支持与配合，届时集团的中华黑茶文化博览园也将成为 《中国法治》的后花园。相信双方的合作定能促进资源的共享、战略的双赢 ！</string>
    <string name="news_65">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月24日上午，润和集团“情系安化”慈善拍卖暨捐赠会在长沙举行。此次活动在短短一个小时内共募得善款50余万元，董事长陈社行表示，所有善款都将用于安化县的灾后重建。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月15日起，益阳市全境持续暴雨，安化县尤为突出，强暴雨导致境内89座水库超汛限水位，其中溢洪道泄洪54座。全县有30%以上集中供水管网被冲毁，有15个乡镇集中供水中断。特别是农作物受灾面积达436100亩，成灾面积148500亩，绝收面积11660亩，直接经济损失约1.2亿元。累计受灾人口达8万余人，紧急转移人口1.5万人，直接经济损失达2.5亿元。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次赈灾拍卖的14幅书画作品全部出自袁文球先生之手。袁文球为湖南汨罗人，别名江上行，现任湖南省工商管理局公平交易局局长，为中国画艺术交流协会副主席、湖南省书法家协会会员，湖南省工商行政管理系统书法委员会副主任。袁文球幼年开始就酷爱习字，从部队到地方曾多次参加中国书法培训班的学习，几十年来着重研“二王”、欧阳询、朱遂良、孙过庭、汉隶等名碑帖。其作品主要为传统书法，擅长行书创作，书体气势大、形式美、意境高，曾多次参展和参赛并获奖。拍卖现场气氛热烈，14幅书画最终的拍卖总额为58000元。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;拍卖会的重头戏是集团副董事长缪林峰独家收藏的四个紫砂壶。副董事长缪林峰出于对安化的深厚情谊与关爱之心，不惜忍痛割爱，拿出私家收藏的四个品质一流，且各具特色的紫砂壶进行拍卖，募得善款将悉数捐给安化受灾群众。紫砂壶在拍卖一开始就受到热捧，最终以123000元的总价格成交。
   \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 湖南润和茶业集团是一家集黑茶种植、生产、新品研发、销售、市场交易及黑茶文化传播于一体的现代化综合型企业，其黑茶生产基地均在安化。安化茶农受灾情况牵动了董事长陈社行的心，他在第一时间呼吁公司所有员工，伸出援手，踊跃捐款，同时组织公司全国各地经销茶商进行书法赈灾慈善拍卖活动，帮助灾区人民渡过难关。在募捐及慈善拍卖活动现场，大家纷纷慷慨解囊，积极踊跃捐款，共筹得资金50余万元。此次募捐所得将在第一时间送至灾区。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南省工商联社会与扶贫处处长刘石鼎称，这是湖南省工商联企业中最先为灾区募捐的企业。他称赞润和集团的此举不愧为热爱公益事业的先进企业，为其它企业树立了良好的榜样。</string>
    <string name="news_66">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月24日，鑫亚农业第三届销售精英研讨会圆满落幕。在本次研讨会的最后一天，精彩纷至沓来，集团申牌启动大会、团队文艺节目展示、销售精英团队领袖人登台分享等节目让人激动人心，而“情系安化”慈善拍卖暨募捐会则让人动容。集团董事长陈社行以及副董事长缪林峰为此次研讨会作了全面而深刻的总结，原长沙市岳麓区工商分局党委副书记副局长易金山出席了集团申牌启动大会并作了重要讲话。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团董事长陈社行在会上总结说道，和大家相处的三天时间，收获很多，感触也很多，他很欣慰集团有这样一群优秀的团队作战班子，感谢各位在一线的拼搏奋战。在总结此次活动，谈及鑫亚的发展的时候董事长陈社行借用毛泽东的经典语形容鑫亚的发展犹如“星星之火可以燎原”，未来的发展将不可限量，当然这些都离不开在座每一位坚持不懈的努力。他还提到 “论持久战”，鼓励大家要有活到老学到老的精神，即“好好学习天天向上”。我们要以优秀的外资企业为学习榜样，增强自己的使命感与责任感，一齐为鑫亚的发展而努力，希望在不久的将来，在座的各位都将是润和集团辉煌成就的见证者和成果的共享者。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;副董事长缪林峰则表示鑫亚目前的发展离不开在座的努力，5000家服务中心的任务即将提上日程，今后的任务更加艰巨。他还鼓励在座的各位销售精英坚持自己的梦想，和鑫亚一同努力创造属于自己的神话和历史，争取每一年都跟随公司的脚步参加境外旅游，并提出“我有鑫亚，走遍天下”的一个目标和口号。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;申牌启动大会上，集团副总经理李娜作了精彩的讲话，她宣布了润和集团申牌工作正式启动，并指出润和集团自注册来以“合法、规范、稳序”经营的理念，严格遵守法律法规，热心公益，完全符合申牌标准且获得了政府的大力支持与肯定，被点赞为“心态是积极的，行动是迅速的，工作是扎实的，时机是成熟的”。李娜在会议上还指出目前申牌工作正在按照计划的部署循序推进，并争取在一年半的时间内完成此项重要任务。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;原长沙市岳麓区工商分局党委副书记副局长易金山为此次申牌启动大会作了重要的讲话，他深入剖析了现今直销行业的广阔市场与前景，并大力肯定了鑫亚农业的发展实力与董事长陈社行的个人魅力，称赞鑫亚的发展符合天时、地利、人和的大环境，鼓励与支持鑫亚农业的发展，希望将其打造成为全国乃至世界的知名品牌。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在“情系安化”慈善拍卖暨捐赠会上，工商管理局公平交易局局长袁文球的书法作品及集团副董事长缪林峰私家珍藏茶紫砂壶受到了在场所有与会人员的大力支持，纷纷出价竞拍，尤为副董事长缪林峰私家珍藏茶紫砂壶，更是惹得现场所有人的狂热抢拍。此次副董事长缪林峰不惜忍痛割爱，拿出自己珍藏多年的紫砂壶进行拍卖进行慈善拍卖，表现出的不仅是一种大爱，更是一份对公益事业的热心与担当。其后的捐赠仪式上集团各子公司与部门以及在场所有的与会人员均参与了献爱心的募捐活动。光彩慈善事业促进会的领导对集团此次慈善拍卖与捐赠会给与了非常高的评价。
    \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在本次持续三天的研讨会上，在组委会的精心策划和工作人员紧密的配合下，研讨会开展得如火如荼、秩序井然。激情，感恩，欢乐，震撼成为本次研讨会的主旋律，三天的研讨会不仅让参与的各位销售精英获得了一次洗礼，更让他们重新扬帆起航，去开拓更广阔的天地。相信鑫亚在公司领导人与各位销售精英的一同努力下，定能开创属于鑫亚、属于润和的辉煌。</string>
    <string name="news_67">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月23日，鑫亚农业销售精英研讨会精彩继续上演，集团副总经理谭松柏以及鑫亚农业执行总经理吴沅霖为大家作了精彩的主题演讲。他们的主题演讲调动了在场所有人的积极情绪，使整个场面非常热烈，不断传出如雷鸣般的阵阵掌声，同时为当天的研讨会注入了鑫亚的企业灵魂。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在集团副总经理谭松柏《鑫亚只做天然好食品》的主题演讲中，他为大家深入介绍了鑫亚的四款天然农产品：安化黑茶、健康发芽糙米、野生山茶油、中科典维耐热SOD珍酶，每一款产品都是天然的，健康的，是每一位食用者都可以放心的食品。同时他还为大家分享了维护健康的心得体会，做到起居有常，饮食有节，以合理的膳食加上适量的运动，戒烟限酒，再加上平衡的心理来善待自己身体。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;鑫亚农业执行总经理吴沅霖则为大家分享了成功起航的六个基本以及如何解决销售的六大难题。同时他还提醒在做的每一位销售精英在走向成功的同时不要忘记要：“做正直的人，行正直的事，助人即是渡己，让自己学习掌握成功的轨迹!”最后在他的《信念的力量》主题分享中，他再次提示大家在面对现实的残酷，坚持自己的梦想非常重要，只要信念在，不抛弃，不放弃，梦想一定会有实现的那一天。</string>
    <string name="news_68">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月22日，鑫亚农业第三届销售精英研讨会在长沙隆重举行，来自全国十余个不同省市区的200余名鑫亚销售精英齐聚参加，润和集团董事长陈社行、副董事长缪林峰、总经理刘益辉、副总经理李娜、副总经理谭松柏以及鑫亚农业执行总经理吴沅霖等公司领导出席了本次会议，董事长陈社行为此次大会致辞。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;当天下午2点研讨会在激昂的国歌和集团之歌中正式拉开帷幕，集团董事长陈社行为此次大会作了精彩的大会致辞。致辞中董事长陈社行与大家一同回顾了近期所取得的傲人成绩，并和大家分享了公司近段时间所获得的各项殊荣，并就公司目前的发展现状以及对未来的愿景和规划均一一作了清晰明确的阐述。他指出，目前集团公司的黑茶原料生产基地、国茯茶业、黑茶饮料、交易市场、文化博览园等板块正在计划范围内以迅猛的发展态势飞速发展，同时集团公司已经成立以集团副总经理李娜为主的申牌工作小组和以集团总经理刘益辉为主的上市工作小组，两组人马将以最快的速度解决直销牌照的申请和上市工作的准备。最后他还号召大家为把集团打造成口碑最好，实力最强，品牌影响大的全产业链公司而一同努力。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在集团总经理刘益辉的《鑫亚欢迎您》主题演讲中，他用大量的实际案例生动剖析了成功必备的三大因素：梦想、决心和平台以及选择平台的六大标准：公司、行业、产品、模式、系统、时机。演讲中刘益辉对选择鑫亚农业六大理由进行了深入的分析，他指出，鑫亚不仅拥有雄厚的基础实力，更拥有像董事长陈社行以及副董事长缪林峰等一批精英领袖，同时鑫亚的发展符合随三农产业做大，随健康产业做稳，随直销产业做快，随环保行业做强，随文化产业做久的潮流趋势，且正以快速而稳健的发展态势前进，只要大家步调一致，以各位精英的能力，打造“百年润和，国际润和”指日可待！
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次研讨会恰逢集团副董事长缪林峰的生辰，会务组特别策划了为其庆生的环节。来自全国各地的鑫亚销售精英团队纷纷为副董事长献上各种精彩各异的文艺节目，董事长陈社行也借此机会为副董事长缪林峰精心准备的特殊礼物——代表军事最高荣誉的“中国人民解放军海陆空仪仗指挥刀”，它不仅代表着一份至高无尚的荣誉，更是一份担当，一份责任，一份带领大家走向更高更远的使命。</string>
    <string name="news_69">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月7日，鑫亚农业第二届市场核心领导人研讨会拉开帷幕。集团董事长陈社行，副董事长缪林峰分别发表大会致词，集团总经理刘益辉，副总经理李娜、谭松柏，鑫亚总经理吴沅霖均出席了此次会议，并在会上发言。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次研讨会目的在于统一复制经营模式，规范市场运作，坚定地走依法经营、规范经营、永续经营的发展道路，推动公司市场健康快速稳健地发展，为公司铸造“百年润和 国际名企”打下坚实基础。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;研讨会为期两天，来自全国各地市场的33位精英与集团董事会及高管一起共商鑫亚未来发展大计。在两天一夜的研讨会当中，精英们不断进行激烈讨论，多次进行头脑风暴，精英们更是踊跃上台发言，为公司未来发展献计献策，董事会及高管全程参与。为了更好地服务市场，此次研讨会完善了教育体系，确立了“4+2”的教育模式，“两条腿走路”的运作模式以及鑫亚专卖店的营运模式，创立了一套规范化的简单易会，人人能够复制的经营模式。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行在会上深情地说：“我们要打造成为将来复制千百万富翁的系统，希望未来百个亿、千个亿的销售业绩都会留下我们的智慧，同时也热切希望各位成为将来集团上市的第一批掘金者。”副董事长缪林峰发言道：“公司所做的一切都是为了市场，为了市场能够快速而稳健的发展，我们打造专业化的系统，将带来事半功倍的效率。望大家身负神圣的使命感，责任感，以更好的状态和更大的信心去迎接我们未来更多的挑战！”集团总经理刘益辉在会上讲到，此次研讨会精英云集，共商大计，按照目前大目标，高投入，快速而稳健的发展趋势，只要大家步调一致，以各位精英的能力，打造“百年润和，国际润和”指日可待！
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会议在晚宴达到高潮。精英们纷纷表示经过此次研讨会，信心倍增，公司的雄厚实力与坚实基础是大家奋力开拓市场的坚强后盾，公司董事会的清晰思路与战略发展眼光是大家前进的指引，而公司的专业培训让大家找到新方法，对于未来的市场开拓，大家成竹在胸，充满信心。鑫亚总经理吴沅霖在会上制定了公司2014年下半年的业绩目标，每个团队也都明确了各自的方向，制定了各自的目标。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;值得一提的是，此次会议还邀请到了湖南证监局上市处处长颜阳广参会并指导工作，重点讲述了企业上市的目的与意义，同时以三一重工与蓝思科技等上市企业举例进行说明，上市不仅可以融资，给企业进一步发展壮大提供资金，而且可以推动企业建立规范的经营管理机制，完善公司治理结构，不断提高运行质量，同时上市也是对公司管理水平、发展前景、盈利能力的有利证明。此外，颜阳广处长就企业如何规范经营、规范管理提出诸多宝贵建议，让公司三年做大，五年做强的伟大目标落到了实处。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;如集团董事长陈社行所说，未来将是集团高歌猛进进军资本市场大展拳脚的时代，百亿千亿的业绩不是梦想！</string>
    <string name="news_70"> &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月29日，冰维斯招商会即将在长沙人瑞大酒店开启。届时，公司将邀请茶学界泰斗施兆鹏教授、刘仲华教授、姚教授为您讲解冰维斯黑茶饮料的发展前景及其无限魅力，更有神秘新品隆重亮相。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;不仅如此，为消除您对产品的顾虑，公司还将特别邀请省质检局代表及工商局代表与会，现场为您展示产品品质。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;亲爱的小伙伴们，为了我们共同的目标，你还在等什么呢，赶紧来参加吧！
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;冰维斯招商热线：400-0011-027</string>
    <string name="news_71">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月15日，人民网湖南频道《人物》专栏以一篇题为“陈社行：以产业扶贫带动安化黑茶大发展”的文章对集团董事长陈社行先生大力发展安化黑茶、心系家乡回馈社会的一系列举措进行报道。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;人民网，是世界十大报纸之一《人民日报》建设的以新闻为主的大型网上信息发布平台,也是互联网上最大的中文和多语种新闻网站之一。人民网湖南频道《人物》专栏则是以见证湘土时代变迁，记述湘军模范人物为主题的记录性栏目。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在本篇报道中，主要记录了董事长陈社行先生以其独特的经营理念将安化黑茶从创业初期的零基础到如今的蓬勃发展，带领当地农民共同致富的事迹，同时对陈社行先生“以人为本”的企业经营理念和心系慈善的举措也逐一进行了报道。“将湖南润和茶业集团打造成一家弘扬中国茶道文化和最具公益心的全球黑茶领军企业。”在采访中陈董事长说道，同时他还表示将在全体润和人的共同努力下一定能帮助家乡安化山区茶农脱贫致富，尽快过上小康生活。</string>
    <string name="news_72">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月11日，中华民族文化遗产保护基金会主席招建新、副主席苏小旋、主任苏思远、副主任田向玲一行携华中科技大学刘延林教授前来公司开展为期两天的参观考察，集团董事长陈社行与国茯总经理谭叶云陪同参观。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;中华民族文化遗产保护基金会是一个在海内外募集资金的世界性公募基金会。该基金会的最高权利机构为理事会，理事会成员主要为热心文化遗产保护事业的社会各界人士。基金会自成立以来，秉承“取之于民，用之于民，造福人类”的原则，在政府有关部门、社会公众以及捐赠人的全面监督下，严格遵循既定的资金募集和使用程序，广泛资助与文化遗产保护工作有关的各项活动、项目，促进中外文化遗产保护领域的合作交流，不断推动中国文化遗产保护事业的发展。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;招建新主席一行此次前来考察主要为寻求双方合作而来。在经过为期两天的全面考察了解集团，特别是实地考察了集团的中华黑茶文化博览园的项目后，大家纷纷表示受到了震撼，感触良多。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;招建新主席谈到，当踏进中华黑茶文化博览园，看着建设工地的忙碌场景，听着机器的轰鸣声声，我能感受到润和集团的光明前景。一方面，我国是世界上最早发现和利用茶叶的国家，是世界茶叶和茶文化的发源地之一，制茶、饮茶已有几千年历史，名品荟萃，琳琅满目，却没有一个在国际上拥有高知名度的品牌。润和致力于打造民族品牌的梦想是伟大的也是极具现实意义的，更是顺应历史潮流的；另一方面，安化黑茶的千两茶制作工艺作为国家的非物质文化遗产，亟需社会各界的传承与保护，润和在传承与发扬传统文化，保护国家非物质文化遗产方面所做的努力是大家有目共睹的，也恰恰是润和对于黑茶文化的传承与保护的强烈意识与实践行动成为了我们的合作基础。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;苏小旋副主席表示，我们中华民族文化遗产基金会的主要工作是资助与文化遗产保护工作有关的各项活动、项目，促进中外文化遗产保护领域的合作交流，不断推动中国文化遗产保护事业的发展，我们愿与润和一起共同推动黑茶文化事业的发展。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团董事长陈社行对基金会领导们的肯定表示感谢，同时他进一步谈到，我们的祖国地大物博，有太多的民族特色产品，民族传统文化，需要我们去传承和保护。安化黑茶经过上千年的发展，也是一直到今年才成立全国茶叶标准化技术委员会黑茶工作组，我作为发起人和工作组的成员之一，也一直在努力推动整个黑茶产业的发展和文化的保护。在光明村，我们将打造 中华黑茶文化博览园 ，让安化黑茶拥有一个对全世界展示的窗口。把茶文化与现代低碳、环保、绿色、健康的生活方式相结合，引入有机农庄、生态农庄、休闲农庄的营销模式，打造新型的黑茶全产业链发展模式，为安化黑茶产业的升级转型，进行积极的创新与探索。我们愿与社会各界同仁一起带着责任与使命，将中华民族的传统文化发扬光大。</string>
    <string name="news_73">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月9日，湖南省委统战部副部长、省工商联党组书记汤新华，湖南省工商联秘书长漆平波一行前来集团视察，集团董事长陈社行，副董事长缪林峰，总经理刘益辉陪同参观。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南省工商业联合会是一个兼顾统战性、民间性和经济性的组织，是中华全国工商业联合会的地方组织，是中国人民政治协商会议湖南省委员会组成单位之一，同时也是党和政府联系非公有制经济人士的桥梁纽带，是政府管理和服务非公有制经济的助手。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;汤新华书记与漆平波秘书长此次代表省工商联前来集团考察，重点了解了集团各大板块的发展情况，听取董事长陈社行汇报了集团打造黑茶全产业链的新思路以及中华黑茶文化博览园的规划布局与项目建设情况。汤新华书记一行对集团的发展思路以及战略规划给予了高度赞扬，汤新华书记认为中华黑茶文化博览园是中国黑茶行业的一个创举，集团以安化黑茶的品牌价值和生产技术为导向，以生态观光旅游作为主要经营对象的定位清晰合理，该项目势必将填补湖南“茶旅一体化”主题景区的空白。 
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;汤新华书记在肯定集团实力的同时还提出要以集团为核心企业尽快牵头成立湖南黑茶商会，一方面，打造黑茶推广平台，达到打响黑茶品牌，让黑茶企业抱团发展，振兴黑茶产业的目的；另一方面，黑茶商会有利于黑茶行业相关标准及章程的制定与推行；再者，成立黑茶商会制定黑茶行业规划，有利于黑茶行业的健康有序发展，还能大力促进黑茶文化的弘扬。此外，汤新华书记还表示，政府与企业的关系是相辅相成的，政府起引领的作用，企业的发展要符合政府的总体规划。湖南省工商联（总商会）作为省委、省政府领导下的人民团体和民间商会，愿与润和这样优秀的企业一起共谋繁荣与发展，一起推动湖南经济的发展。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行表示集团长期以来受到了各级政府以及省工商联领导的大力支持与悉心指导，对此我们表示感谢。同时，我们将大力配合政府及工商联组织的工作，为打造湖南茶叶产业建成千亿产业的目标做出贡献！</string>
    <string name="news_74">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月3日，为期两天的“安化黑茶茶园认租探寻活动”圆满结束。活动期间，来自全国各地的经销商亲临茶园，重走茶马古道，在悠远的驼铃声中体验黑茶的魅力。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;随着本次认租探寻之旅的完美落幕，各地经销商纷纷表示收获丰厚，该活动不仅让大家对黑茶制作工艺和历史文化有了深入了解，也让大家更加深入了解公司，对公司未来充满信心，以更加高涨的热情参与到黑茶事业中来，与更多的人分享黑茶所带来的高品质健康生活。</string>
    <string name="news_75">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;由湖南省经信委、交通厅、农业厅、科技厅等二十余厅局举办，中共湖南省委机关报承办的“四化两型”明星单位、杰出人物评选活动已公示于2014年6月6日《湖南日报》第4版。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;7月2日，《中国经营报》主任记者、湖南记者站站长刘红科与《中国贸易报》湖南记者站首席记者、站长刘泽宇代表湖南省“四化两型”建设宣传展示活动组委会为集团颁发’2013湖南省“四化两型”系列宣传展示活动所获奖项。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 集团在此次评选活动中荣获’2013湖南省“四化两型富民强省明星单位”称号，集团董事长陈社行荣获’2013湖南省“新农村建设杰出人物”称号。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;刘红科站长与刘泽宇站长在集团董事长陈社行的陪同下参观了公司的各项职能部门与文化展厅后，纷纷称赞润和是一家非常有梦想、有特色、有文化、有担当的企业，被评为“四化两型富民强省明星单位”当之无愧。董事长陈社行作为一个怀抱黑茶梦想不断奋力前行的民营企业家，为安化几十万茶农带来了实实在在的帮助，被评为湖南省“新农村建设杰出人物”亦是众望所归。董事长陈社行表示，感谢政府与社会对我们企业的肯定，我们将再接再励，争取为社会做出更大的贡献，造福人民。 </string>
    <string name="news_76">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月25日，鑫亚北京王闻馨团队来到北京通州胸科医院，看望重病卧床的彭明月，并为其送上四万余元的捐款。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;这四万余元的捐款分别来自公司募捐与社会募捐，尽管彭明月只是公司的一名普通会员，但是行善不论亲疏，公司在得到王闻馨团队反映的彭明月情况后，第一时间拿出一万元捐赠。而王闻馨团队更是发动社会力量进行募捐，将筹得善款悉数送到彭明月病床前，鼓励其顽强对抗病魔，并祝其早日康复。 </string>
    <string name="news_77">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月25日，在湖南省工商局副巡视员陈跃文的带领下，湖南省湘西自治州保靖县县委书记卢向荣，保靖县组织部、统战部部长符家盛前来集团考察，拟将我集团定为保靖县招商引资的重点对象。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;保靖县县委书记卢向荣，组织部、统战部部长符家盛此次亲自前来考察体现出保靖县政府对此次政企合作、招商引资项目的高度重视，集团董事长也非常重视此次合作，亲自陪同领导一行考察参观。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在集团董事长陈社行的亲自陪同下，陈跃文副巡视员与卢向荣书记一行先后参观了公司办公大楼、产品展示中心以及正在建设的中华黑茶博览园。卢向荣书记一行对集团构建的完整黑茶全产业链表示了高度的赞赏，同时指出，由于保靖当地传统生产模式与资金技术的缺乏，一直未能充分利用当地茶叶资源。鉴于黑茶未来的巨大行业发展前景与空间，保靖县政府希望能找到像润和这样的优秀黑茶企业合作，引进黑茶的先进技术与设备，有效利用茶叶资源；另一方面借助润和的平台来加大黄金茶品牌的推广力度。保靖政府热切期望能够与润和实行政企合作，引进润和独特而成熟的销售模式，并将先进的生产设备与工艺、超前的运作理念嫁接到湘西茶产业，实现政企与社会的多赢。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行表示，保靖县地处云贵高原的东端，武陵山脉的中段，境内自然资源丰富，盛产茶叶，黄金茶更是久负盛名。保靖的大叶种茶叶生长在800米以上的高海拔的地区，品质优、无污染，是做黑茶的上好原料。凭借湘西优质的茶叶资源，湘西完全可以成为黑茶顶级原料的第二生产基地，这不仅能让企业、政府一起实现双赢，更能实现茶农收益的最大化、资源利用率的最大化，从而造福一方。我们期待合作的成功！</string>
    <string name="news_78">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月24日，集团总经理刘益辉携董事长助理唐丹一同来到湖南省农业科学院拜访袁隆平院士，并详细汇报了公司情况以及我公司与隆平高科合作的项目发丫红发芽糙米的情况。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;袁隆平是我国杂交水稻育种专家，被称为中国的“杂交水稻之父”，中国工程院院士，其提出的水稻杂交新理论，实现了水稻育种的历史性突破。其发起设立的隆平高科是由袁隆平院士与湖南省农业科学院、湖南杂交水稻研究中心等科研单位为依托的农业高科技股份有限公司。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;袁隆平院士仔细听取汇报后表示，润和是一家非常不错的企业，在农业产业优化升级和农业可持续额发展道路上为社会做出了重要贡献，润和与隆平高科联合研发的发丫红发芽糙米将带来人类健康新福音。总经理刘益辉表示，润和将不断向袁隆平院士学习，继续在推广农业新产品新技术的路上孜孜以求，不断努力，争取为社会为人类做出更大贡献！ 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会谈结束后，袁隆平院士与刘益辉总经理、唐丹助理亲切合影，并为润和题字——“臻于至善 农业兴邦”，同时也为发丫红发芽糙米题下“润泽天下 和谐共赢”的寄语。 </string>
    <string name="news_79">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月24日，益阳市党外知识分子联谊会第二届一次理事大会在益阳拉开帷幕。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;该联谊会自2008年成立以来，因凝聚共识、发挥优势，在过去六年对益阳经济做出了卓越贡献。并以此为基，展望未来，进一步加速强化人才、自身建设、制度建设及保障力度，为推进益阳科学、创新、和谐发展做出贡献。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;大会坚持以“邓小平理论”、“三个代表”为重要思想，以团聚广大知识分子为方针，特邀集团董事长陈社行先生担任益阳党外知识分子联谊会理事会副会长一职。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在座谈会现场，益阳市各行各业高端人才围绕“同心献智，共谋发展”主题，提出了重要建议。会议特邀省内著名专家吴金明参加，吴金明是湖南省第十届政协经济科技委员会主任，湖南省第十一届政协常委，九三学社湖南省委副主任，教授，博士生导师。吴金明在会上重点论述了益阳发展的战略定位，以及如何发展，如何把握历史发展机遇等问题。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在此次座谈会中，董事长陈社行就黑茶产业的提档升级问题提出了资源整合，打造黑茶全产业链；茶旅结合，深入挖掘文化附加值；模式创新，创建立体营销模式，优势互补；重视科研，强化新产品开发等等别具一格的新理念。同时，对黑茶产业的发展对益阳经济的发展提出了加大地区硬件建设投入，打造黑茶公共品牌，引导推动黑茶向资本经营发展，实现茶旅结合等诸多宝贵的意见，得到大家的广泛认同。</string>
    <string name="news_80"> &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月22日下午，国务院扶贫开发领导小组办公室全国扶贫培训宣传中心，全国贫困地区干部培训中心副主任刘晓山率队考察了湖南润和茶业集团，并对该集团多年来致力于产业扶贫的思路及取得的成绩给予了高度评价。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;湖南润和茶业集团发展股份有限公司是一家集黑茶种植、研发、生产、销售及黑茶文化传播于一体的现代化茶叶类的全产业链企业，由原湖南华莱茶业发展股份有限公司变更而来，2011年1月注册。公司总部位于湖南省长沙市望城区白箬铺镇光明村竹围子组107号，注册资金8000万元人民币，总资产近6亿元人民币。公司现已逐步形成了以“鑫亚”品牌理念为核心的产品格局，黑茶产品多达数十款。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;目前，公司在安化县小淹镇及邻近的冷市镇等，开展“龙头企业带动，茶农公司同发展，政企传递扶贫责任”的产业扶贫模式。目前，公司总投资达2亿元，兴建安化黑茶生产基地2.6万亩，建设各类项目50 个，基地涵盖10个村，3000户茶农。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;自2009年以来，公司以重点扶持项目为载体，走特色产业扶贫的路子。基地农户（种茶户）因茶年均增收5000元以上，直接安排1000多名茶农就业，对8500名茶农实行了劳动力就业培训，间接拉动了1.5万茶农就业。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;近年来，湖南润和集团在董事长陈社行的倡导下，扶贫工作围绕“健康人类、服务社会、承担责任、产业报国”的企业价值理念，并形成独有的企业扶贫思路。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;首先是开展产业扶贫，实现从“输血”到“造血”的产业扶贫方式。湖南润和集团董事长陈社行认为，扶贫的最终目的是促进发展，最高目标是不用扶贫，使自己具有较强的“造血”功能。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;之后，公司确定了产业扶贫的新思维，并将扶贫的首站选在了安化县冷市镇的七里山村等地。几年前，这里农民人均纯收入800元左右，当时茶林作物经济价值没有得到有效开发，农民增收能力低，生产的黑茶产品难以销售出去。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;根据这些地方的实际情况，公司认为，扶贫先扶智，治穷先治愚。因此，公司成立了由湖南农大茶叶专家组成的专家顾问团，向农户提供提高茶叶种植产量的技术。 为保护茶农的根本利益，公司种植的茶园全部实行订单种植，并明确其原料收购价格。目前，公司在安化的2.6万亩茶园全部实行了订单生产。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;其次，公司确定了提高茶叶附加值的扶贫方式。为了提高茶叶的附加值，公司在湖南农大专家们的指导下，开发出首款黑茶原味饮料冰维斯，这一举措有效提高了茶叶附加值，使茶农种茶的积极性大大提高，仅黑茶饮料一项，就为茶农每户年提高收入1500元。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此外， 公司还在省统战部光彩事业促进会的领导下设立了湖南省光彩基金润和慈善专项基金，通过专项基金方式扶贫帮困，迄今为止直接捐款捐物达到5000万元。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2009年以来，公司董事长陈社行先后当选湖南省光彩事业促进会副会长、湖南省宗教文化交流促进会副会长，并先后受到全国政协副主席厉无畏、全国工商联副主席李路的接见。</string>
    <string name="news_81">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月18日，湖南省人大副主任陈叔红在湖南优秀企业家代表团等一众成员的陪同下莅临集团考察、指导工作。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团董事会对陈叔红副主任及企业家代表团一行的到访表示热烈欢迎，董事长陈社行、副董事长缪林峰、总经理刘益辉亲自迎接，并对各级领导给予润和的大力支持与深切关怀表示感谢。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;随后，在董事长陈社行的亲自陪同下，陈叔红副主任一行来到集团中华黑茶文化博览园，在全方位考察了解博览园之后一行人在会议室展开座谈。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;座谈会上，董事长陈社行身体力行地传播茶文化，在大家的盛情邀请下，为大家讲述茶道与博大精深的黑茶文化，并以自己倾情创作的《黑茶全传》一书相赠，引发了大家对黑茶的浓厚兴趣。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行向陈叔红副主任一行汇报了集团概况、集团发展战略以及目前的经营发展情况，并表示将努力抓住两型社会建设的发展机遇，进一步加快集团发展速度，打造最全的黑茶产业链，为国家经济社会的发展做出突出贡献。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;陈叔红副主任对集团致力于“发展农业产业，铸造国际一流品牌”的经营理念给予高度赞扬。他说到，润和是一家有实力有大梦想的企业，社会就需要这样的敢想敢做，有责任有担当的企业，政府将全力支持润和的发展。在座的各位企业家代表都是各个行业的精英，大家可以相互沟通、合作，共谋发展。</string>
    <string name="news_82">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月12日，集团董事长陈社行作为湖南省工商联合会（总商会）常委、优秀民营企业家代表，陪同湖南省政府副省长、省工商联主席何报翔、省工商联党组书记汤新华参加全国工商联十一届四次常委会。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;此次会议在哈尔滨开幕。会议围绕全面贯彻落实十八大和十八届三中全会精神，深入开展非公有制经济人士理想信念教育实践活动，引导服务中小微企业依靠技术创新实现转型升级，更好地推动全面深化改革。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行在会上发言，介绍了集团的概况以及黑茶产业的情况，指出技术创新是支撑民营经济转型升级的关键。民营企业是技术创新的生力军，在国家实施创新驱动发展战略中具有十分重要的地位。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;会议期间，董事长陈社行一行受到黑龙江省委副书记陈润儿亲切接见并召开座谈会。座谈会上董事长陈社行向领导汇报了集团黑茶全产业链的概况，重点汇报了集团中华黑茶文化博览园以及公司收购哈尔滨的鼎鑫生物科技的情况。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;中华黑茶文化博览园是公司积极响应湖南省委省政府大力发展安化黑茶产业的政策号召，在光明村投资近3亿元人民币，修建占地近330亩的安化黑茶观光生态博览园，是公司着力打造的一个面向世界展示黑茶文化的窗口，凭借长株潭“两型社会”综合配套改革试验区的机遇，高起点、高标准地建设光明村社会主义新农村示范基地，打造具有湖湘特色，集休闲、度假、观光于一体的生态农庄第一品牌。这里将成为向世界人民展示美丽湖南的一张亮丽的新名片。而公司收购鼎鑫生物科技，形成南有黑茶北有沙棘，南北互通有无的局面，构筑多样化的健康农产品产业链，这将为集团未来的迅猛发展奠定坚实基础。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;陈润儿副书记与何报翔副省长对此表示高度赞赏，并寄予润和殷切期望，作为民营企业的中坚力量，润和还大有可为！ </string>
    <string name="news_83">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;拥有健康和快乐是我们每个人的梦想。当我们和朋友高歌、放声欢笑的时候；当我们和家人团聚、共享天伦的时候；当我们努力工作，畅想人生理想的时候，在集团，有一位员工的姐姐正遭受着癌症的折磨。
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 6月9日，集团董事会在得知该员工情况后，第一时间组织全体员工进行捐资活动。集团董事会带头捐款，各高管也纷纷解囊，全体员工踊跃参与，很快募得善款9450元。除个人捐款外，集团董事长陈社行以集团名义慷慨捐资100000元。据统计，此次捐资活动共募集善款109450元。
          \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;诚如集团董事长陈社行所说，中华民族素有积德行善、济贫扶危的传统美德。我集团更是将这种传统美德发扬光大，“积德行善 济贫扶危 守望相助”这是我们的企业的核心价值所在，也是我们企业文化的最好诠释。众人拾柴火焰高，能力不分大小，捐款不分多少，善举不分先后，贵在有份爱心。我们献出自己的爱心，给予的是一份生存的希望和一个家庭抵御风雨的信心，这是件功德无量的事情！</string>
    <string name="news_84">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;6月6日，《湖南日报》第四版刊载了2013年度湖南省“四化两型”系列宣传展示活动获奖名单，我集团荣获   ’2013湖南省“四化两型”明星单位称号，集团董事长陈社行荣获’2013湖南省“新农村建设杰出人物”称号。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;为此，全国两会记者、中央媒体“德行天下”企业家联盟主席、《中国贸易报》湖南省记者站站长、中共中央《求是》驻湘研究员、天下湖湘文化产业联盟理事长刘泽宇特此发来贺电祝贺集团荣获省二十余厅局主办、《湖南日报》承办的“四化两型”评选大奖！ </string>
    <string name="news_85">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5月30日，第八届省直机关篮球赛在湖南商务职业技术学院圆满闭幕。润和集团篮球队作为参赛队之一参加了此次比赛，并荣获“第八届湖南省直机关篮球赛三等奖”及“体育道德风尚奖”。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;润和集团黑茶饮料“冰维斯”作为本次比赛饮品赞助商亮相，受到了众多领导、嘉宾的一致好评及高度肯定。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在比赛中润和篮球队员们本着“友谊第一 比赛第二”的宗旨，赛出了风格，赛出了水平，展示了润和风采。润和集团荣获“第八届湖南省直机关篮球赛三等奖”及“体育道德风尚奖”。</string>
    <string name="news_86">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5月23日，长沙大河西先导区管委会党工委委员、副委员陈鲁青，长沙市住建委党委委员竺钦军、办公室主任祁亚文，望城区住建局局长舒勇、总工程师汤近，中国贸易报湖南记者站站长刘泽宇、常务站长胡全兰，湖南绿茵农业科技创业园董事长唐鹏、总经理刘丽辉，世界文化小姐湖南冠军、湖南电视台星姐雪沁一行人前来集团考察，公司董事长亲自陪同。
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;陈鲁青委员一行在先后参观了公司办公楼各个职能部门、国茯文化展厅后，来到集团的中华黑茶文化博览园。在中华黑茶文化博览园，董事长陈社行亲自为大家介绍博览园的规划建设。他介绍到：中华黑茶文化博览园是集团着力打造的全国首个集安化黑茶展示、茶产品研发、生态观光旅游、农耕文化体验等为一体的高标准、高规格的综合性现代农庄。该园的建设项目分两期完成，目前一期建设已经正式启动并顺畅进行，二期建设正在筹备当中。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 陈鲁青委员表示中华黑茶文化博览园是一个极具创意与示范意义的项目，先导区管委会将给予该项目鼎力支持，助推该项目。相信中华黑茶文化博览园将来一定能成为先导区资源节约型和环境友好型社会建设的标杆。望城区住建局领导也纷纷表示非常看好该项目，中华黑茶文化博览园作为望城区十大农业重点示范项目，政府必将给予政策与资金上的大力支持。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;董事长陈社行兴奋地说道：“我们有理由期待润和将建设出一个别具一格、给世界带来巨大惊喜的中华黑茶博览园！”</string>
    <string name="news_87">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;这是继4月6日集团副董事长缪林峰赴马来西亚在当地媒体的见证下，在新天地集团总部签订战略合作意向书后，双方正式达成跨国战略合作，标志着集团正式收购马来西亚最具市场潜力的直销企业新天地。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;马来西亚新天地作为全球性的经验丰富的电子商务直销集团，凭借其“全球化”的定位模型，成功打造了一个无国界的电子商务平台，是一家有望成为网络营销的先锋集团。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团在与其签订正式合作协议后，新天地将成为我集团在东南亚的区域总部，正式拉开集团国际市场开发的序幕。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;一直以来，集团扎根湖南，立足国内，放眼全球，以绿色健康农产品为核心，深度开发，走可持续发展之路。此次跨国合作是集团着力打造“百年润和 国际名企”迈出的第一步，也是集团实现全球战略的重要一环。 </string>
    <string name="news_88">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5月20日，集团旗下品牌国茯黑茶、冰维斯饮料同登长益高速公路户外广告。这是继集团先后在电视媒体、平面纸媒进行宣传之后，首次在高速户外媒体进行品牌宣传。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;集团一直以来实行立体营销的品牌战略，全方位多线面地投放广告，不仅有效提升了公司及产品知名度，更有效推动了整个安化黑茶品牌的宣传，为安化黑茶走向全国走向世界做出了突出贡献。</string>
    <string name="news_89"> &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5月18日，第八届省直机关篮球赛在湖南商务职业技术学院揭幕。润和茶业篮球队作为参赛队之一亮相开幕式，集团董事长陈社行作为润和茶业篮球队运动员、球队领队兼开幕式特邀嘉宾与省直机关领导一起出席开幕式。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;一年一度的省直机关篮球赛是湖南业余篮球的一项拳头赛事，为广大干部职工提供了一个参与篮球运动的平台。本次比赛由省篮协首次联合省直工委工会共同承办，比赛规模空前，共有54支球队800多名运动员报名参赛。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;润和茶业篮球队作为一支年轻的球队，队员们个个英姿飒爽，满怀着自信与喜悦，本着“友谊第一 比赛第二”的宗旨，争取在比赛中赛出风格，赛出水平，一展润和风采！润和将与省直机关、企事业单位一起掀起一场强劲的篮球风暴。
          \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;后续精彩赛事，请拭目以待。敬请期待润和篮球队的精彩表现！</string>
    <string name="news_90"> &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5月11日，集团董事会率公司高管一行8人前往云南考察项目，此行以云南知名企业七彩云南与龙润集团为重点考察对象。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;七彩云南1999年创立于云南昆明，为全球知名品牌之一，旗下包括：七彩云南翡翠珠宝产业、七彩云南茶产业、七彩云南旅游产业、七彩云南房地产产业和七彩云南酒店餐饮产业五大产业。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在考察七彩云南之后，集团董事会认为我们的中华黑茶文化博览园可以向七彩云南学习借鉴。七彩云南依附云南民族文化和资源优势，建立了多元化产品品牌集合，而我们的中华黑茶文化博览园则可以借助安化独特的地理资源优势、长沙良好的区位优势、湖南深厚的湖湘文化及优质的旅游资源，把茶产业与旅游产业相结合，把茶文化与地域文化相结合，形成多元化、一体化的产业经营模式。 
         \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;龙润集团，是立足云南，依托云南多样的生物资源，以生物资源开发、地产开发、有色金属开发为三大板块发展的国际化企业。该集团旗下的龙润茶，是一家集茶叶种植、加工、销售、科研，茶文教育和推广为一体的产业化集团。 
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 在云南，集团董事会一行先后参观了龙润茶的办公楼、展厅以及产品生产线，并与该集团董事长焦家良、集团总裁高众进行了深入交流。我集团董事会一致认为龙润集团集茶叶种植、加工、销售、科研，茶文化教育和推广为一体的产业化模式与润和集团的集团战略不谋而合，双方不断创新的模式与国际化的视野将来必定成为双方合作的基础。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;成为上市公司是许多企业的梦想，上市既能开辟新的直接的融资渠道，让企业成为公众公司，同时对于品牌建设、企业管理、战略发展都有很大的促进作用，而龙润在2009年5月在香港主板成功上市，成为中国茶第一家上市公司，在企业上市这一块，我们还有诸多可以向龙润学习的地方。龙润集团方面表示，期待双方在未来的进一步交流合作中碰撞出更多的火花！</string>
    <string name="news_91">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;“独脚难行，孤掌难鸣”。所有的成功都离不开团队的合作，离不开他人的支持与帮助。公司成功走到今天，离不开广大合作伙伴、众多经销商的鼎力支持。为感谢新老顾客的对公司的支持与厚爱，公司特推出精品手筑茯砖，以优良的品质、超低的价格回馈广大新老经销商朋友。
\n一、产品介绍
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1、名称：鑫亚·安化珍飨手筑茯砖
       \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;（“珍飨”与“真响”、“真享”同音，真正的享受金花的醇香，轻轻松松喝一口茯砖茶， 品味人生，品味历史的沉淀，和众人分享珍品，分享快乐；分享珍品，享受优惠!)
       \n2、原料：安化云台山野生大叶种，云台大叶是中国21个优质茶树品种之一，叶片有长椭圆、椭圆或卵圆等多种形状，叶肉肥厚，叶质较柔软，色率富光泽，是制作高档茶叶饮品极为罕见的原料。
         \n3、工艺：秉承安化茯砖传统工序，100%手工筑制而成，并由专业的安化黑茶技师把关“发花”工艺。砖内“金花”茂盛，内质香气纯正，茶汤色金黄透亮，回味甘甜，独具浓郁的菌花香气，使其具有较强的降脂降压、调节糖类代谢等功效。
        \n4、价值：①适合收藏
          \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;              ②馈赠亲友、孝顺长辈 
                        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;③高品质消费
        \n5、规格：1kg×20块×件
\n二、优惠活动
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1、优惠价格：原价13600元/件，现在以亲情价2380元/件出售，订购以件为单位，数量有限，欲购从速。
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2、优惠期限；2014年5月8日-8月8日（8月9日起恢复原价）
        \n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;咨询热线：400-0731-325    15802667296</string>

</resources>